[
  {"type":"property","record":{"adId":"6485835","url":"https:\/\/www.immoscout24.ch\/6485835","ownObjectUrl":[],"title":"Wohn- Ferienhaus mit Autounterstand, Gartenhaus und Gem\u00fcsegarten","crawlerSource":"tda","availableFrom":"","availableUntil":null,"modifiedDate":"2021-04-29T08:30:46+02:00","saleType":"buy","source":"immoscout24","language":"de","country":"","imageLinks":["https:\/\/cis01.immoscout24.ch\/is24media\/88\/ae\/58e6e3fb45-210427.jpg","https:\/\/cis01.immoscout24.ch\/is24media\/fd\/49\/05b5f49041-210427.jpg","https:\/\/cis01.immoscout24.ch\/is24media\/d8\/ef\/1dc7d74745-210427.jpg","https:\/\/cis01.immoscout24.ch\/is24media\/65\/5e\/d0de7ede41-210427.jpg","https:\/\/cis01.immoscout24.ch\/is24media\/91\/13\/eed19ecd45-210427.jpg","https:\/\/cis01.immoscout24.ch\/is24media\/96\/09\/3ae10c5b48-210427.jpg","https:\/\/cis01.immoscout24.ch\/is24media\/b7\/8d\/ee075b134c-210427.jpg","https:\/\/cis01.immoscout24.ch\/is24media\/85\/0d\/4c4bf6df40-210427.jpg","https:\/\/cis01.immoscout24.ch\/is24media\/d6\/dc\/e2ae101f46-210427.jpg"],"images":["https:\/\/kent.prod.cic-txm.link\/v1\/resource?bucketName=cic-crawler-prod&filePath=images\/immoscout24\/85214EC289D56F432D80FE6080A2A2F1.jpg","https:\/\/kent.prod.cic-txm.link\/v1\/resource?bucketName=cic-crawler-prod&filePath=images\/immoscout24\/B92D1AD9E9A8157955DCEF5459ACF5A4.jpg","https:\/\/kent.prod.cic-txm.link\/v1\/resource?bucketName=cic-crawler-prod&filePath=images\/immoscout24\/74E632D058CE07C3CF9C4C6A7365B19C.jpg","https:\/\/kent.prod.cic-txm.link\/v1\/resource?bucketName=cic-crawler-prod&filePath=images\/immoscout24\/C0C0E146EBA19F6B39638A524E0E4CF4.jpg","https:\/\/kent.prod.cic-txm.link\/v1\/resource?bucketName=cic-crawler-prod&filePath=images\/immoscout24\/F61DD5A6E6B73FD69C414DCEA48E6054.jpg","https:\/\/kent.prod.cic-txm.link\/v1\/resource?bucketName=cic-crawler-prod&filePath=images\/immoscout24\/3FB0A7C122D4E90325BF878895C93C69.jpg","https:\/\/kent.prod.cic-txm.link\/v1\/resource?bucketName=cic-crawler-prod&filePath=images\/immoscout24\/28FD7340092D75FB34B74C3AD3AE0DDC.jpg","https:\/\/kent.prod.cic-txm.link\/v1\/resource?bucketName=cic-crawler-prod&filePath=images\/immoscout24\/C37F333A807D7DC5D0E71611F093CA6F.jpg","https:\/\/kent.prod.cic-txm.link\/v1\/resource?bucketName=cic-crawler-prod&filePath=images\/immoscout24\/F74337A1CCA06EEEBB6B86E2A70D672A.jpg"],"originalPropertyCategory":"mehrfamilienhaus","propertyCategory":"apartment","propertyCategoryId":2,"breadcrumbs":[],"crawlDatetime":"2021-04-30T14:00:19+02:00","floor":null,"floorsInHouse":null,"description":"Zum Verkauf steht ein \u00e4lteres, gef\u00e4lliges Wohn- Ferienhaus an zentraler Lage. Das Objekt umfasst eine Parzelle von 347 m2 sowie eine Weitere von 239 m2, auf welcher sich eine grosse Gartenanlage mit Gartenhaus befindet. Das Wohnhaus wurde 1873 nach einem Brand wieder aufgebaut und 1966 mit einer Schreinereiwerkstatt im \u00d6konomieteil erg\u00e4nzt. Im Obergeschoss befindet sich eine 5 \u00bd- Zi.-Wohnung mit neuer K\u00fcchenzeile und grossz\u00fcgigen Wohn- und Schlafr\u00e4umen. Im Dach-geschoss ist eine ger\u00e4umige 3 \u00bd- Zimmerwohnung zu finden. Nebst den Wohnungen bietet die Liegenschaft diverse Neben- und Lagerr\u00e4ume wie auch zwei Autounterst\u00e4nde.   \r\n  \r\n**Die Lage**  \r\nDie Parzelle befindet sich an ruhiger, sonniger Lage, 8 Gehminuten vom Bahnhof Matten mit Anschluss nach Lenk und Zweisimmen sowie 3 Gehminuten von der Skibushaltestelle mit Zubringer in das Skigebiet St. Stephan\/ Lengebrand. Auch die Langlaufloipe sowie Wander- und Velowege auf dem Talboden sind nah gelegen. Das ortsans\u00e4ssige Restaurant befindet sich in 230 Metern Entfernung. Diverse Einkaufsm\u00f6glichkeiten sind in St. Stephan (2km), Lenk (6km) und Zweisimmen (7km) lokalisiert.  \r\n  \r\n**Das Wichtigste**  \r\nDie Liegenschaft besteht aus zwei Parzellen. Die Liegenschaft kann ohne Auflage als Zweitwohnsitz genutzt werden. Das Objekt ist kurzfristig bezugsbereit, langfristig stehen einige Sanierungsarbeiten an. Die Holzkonstruktion ist in einem guten Zustand.  \r\n  \r\n**Das Besondere**  \r\nZwei grossz\u00fcgige Parzellen im idyllischen Dorf an sonniger, zentraler und doch ruhiger Lage mit Gartenanlage und eigenem Gartenhaus.  \r\n  \r\n","grossPrice":null,"visitsInfo":"","sellerType":"company","crawlType":"snapshot","seller":{"id":null,"name":"Michael L\u00fcthy","info":null,"image":null,"location":{"region":"Saanen-Obersimmental","canton":"Bern","cantonCode":"BE","country":"Switzerland","countryCode":"CH","city":"Lenk im Simmental","street":"Kronenplatz 7","zip":"3775","coordinates":{"lat":null,"lon":null}},"contact":{"phoneNumber":["033 733 18 40","",""],"email":[],"website":["https:\/\/www.huh-immobilien.ch"],"socialMedia":[]}},"company":{"id":66981,"name":"HUH Immobilien- und Generalunternehmung AG","page":null,"logo":"https:\/\/www.immoscout24.ch\/resources\/memberlogos\/L66981-R.jpg","info":"& Generalunternehmung AG","agent":{"id":null,"name":"Michael L\u00fcthy","image":null,"location":{"region":"Saanen-Obersimmental","canton":"Bern","cantonCode":"BE","country":"Switzerland","countryCode":"CH","city":"Lenk im Simmental","street":"Kronenplatz 7","zip":"3775","coordinates":{"lat":null,"lon":null}},"contact":{"phoneNumber":["033 733 18 40","",""],"email":[],"website":["https:\/\/www.huh-immobilien.ch"],"socialMedia":[]}},"location":{"region":"Saanen-Obersimmental","canton":"Bern","cantonCode":"BE","country":"Switzerland","countryCode":"CH","city":"Lenk im Simmental","street":"Kronenplatz 7","zip":"3775","coordinates":{"lat":null,"lon":null}},"contact":{"phoneNumber":["033 733 18 40","",""],"email":[],"website":["https:\/\/www.huh-immobilien.ch"],"socialMedia":[]},"openingHours":{}},"newProperty":false,"price":"680,000.00","oldPrice":null,"netPrice":null,"plotArea":347,"currency":"chf","buildYear":1873,"propertyReference":"2123-70-2021-04-20.821622.4da804b0-a203-11eb-bcb9-005056bdbc06","publishedDate":"2021-04-27T09:27:36+02:00","paymentInterval":"one_time","livingSpace":250,"additionalCosts":null,"rooms":null,"bathrooms":"","deposit":null,"parking":"","garage":"","parkingPrice":null,"reviews":[],"comments":[],"firstSeen":"2021-04-27T12:08:47+02:00","propertyLocation":{"region":"Saanen-Obersimmental","canton":"Bern","cantonCode":"BE","country":"Switzerland","countryCode":"CH","city":"Matten (St. Stephan)","street":"Dorfstrasse 5","zip":"3773","coordinates":{"lat":46.49776,"lon":7.42144}},"characteristics":{},"saleTypeId":2,"isHighlighted":false,"isTop":false,"t2t":null,"hgPropertyCategory":["HOUSE","MULTIPLE_DWELLING"]}},
  {"type":"property","record":{"adId":"6479547","url":"https:\/\/www.immoscout24.ch\/6479547","ownObjectUrl":[],"title":"MFH mit 3 Wohneinheiten + 1 B\u00fcroraum im EG (vollvermietet)","crawlerSource":"tda","availableFrom":"","availableUntil":null,"modifiedDate":"2021-04-29T08:32:23+02:00","saleType":"buy","source":"immoscout24","language":"de","country":"","imageLinks":["https:\/\/cis01.immoscout24.ch\/is24media\/b8\/09\/b916b66944-210422.jpg"],"images":["https:\/\/kent.prod.cic-txm.link\/v1\/resource?bucketName=cic-crawler-prod&filePath=images\/immoscout24\/AA01C91869A24AECD70431D8CD57EB09.jpg"],"originalPropertyCategory":"mehrfamilienhaus","propertyCategory":"apartment","propertyCategoryId":2,"breadcrumbs":[],"crawlDatetime":"2021-04-30T14:00:19+02:00","floor":null,"floorsInHouse":null,"description":"Die Liegenschaft Hauptstrasse 72 in Oberdorf ist in zwei Liegenschaften  \r\nauf einem Grundst\u00fcck in Stockwerkeigentum aufgeteilt. Das zu verkaufende Liegenschaft hat 3 Wohnungen (langj\u00e4hrige Mieter) sowie einen kleinen Gewerbanteill inkl. drei Parkpl\u00e4tze. Die Stockwerkeigent\u00fcmer sind gem\u00e4ss der Stockwerkreglement sehr  \r\nautonom. Jeder Eigent\u00fcmer tr\u00e4gt seine Unterhaltskosten f\u00fcr seine  \r\nLiegenschaft selber. Nur das Grundst\u00fcck sowie die Heizung ist in  \r\nGemeinschaftlichemeigentum, beider die Kosten geteilt werden. Die Heizung wurde im Jahre 2012 ersetz.  \r\n  \r\nRenovationen:  \r\nVon 2011 bis 2020 wurden diverse Unterhaltsarbeiten vorgenommen.  \r\nNeue K\u00fcchen inkl. aller Ger\u00e4te in den drei Wohnungen. Alle Wohnungen mit Laminat Qualit\u00e4tsigel 32 verlegt. Alle Fenster wurden 2018 mit dreifachverglasung ersetz. Stetiger unterhalt wurde vorgenommen. Heizung wurde 2012 erneuert. Das Dach wurde 2014 mit Zwischensparren ged\u00e4mmt. Die Liegenschaft befindet sich in einem gepflegtem Zustand.  \r\n  \r\nF\u00fcr einen unverbindlichen Besichtigungstermin stehen wir Ihnen gerne zur Verf\u00fcgung.  \r\n  \r\n","grossPrice":null,"visitsInfo":"","sellerType":"company","crawlType":"snapshot","seller":{"id":null,"name":"Levent Celik","info":null,"image":null,"location":{"region":"Olten","canton":"Solothurn","cantonCode":"SO","country":"Switzerland","countryCode":"CH","city":"H\u00e4gendorf","street":"Eigasse 5","zip":"4614","coordinates":{"lat":null,"lon":null}},"contact":{"phoneNumber":["076 322 21 01","",""],"email":[],"website":["http:\/\/www.goodliving.ch"],"socialMedia":[]}},"company":{"id":766177,"name":"LEVI IMMOBILIEN","page":null,"logo":"https:\/\/www.immoscout24.ch\/resources\/memberlogos\/L1116542-R.png","info":"","agent":{"id":null,"name":"Levent Celik","image":null,"location":{"region":"Olten","canton":"Solothurn","cantonCode":"SO","country":"Switzerland","countryCode":"CH","city":"H\u00e4gendorf","street":"Eigasse 5","zip":"4614","coordinates":{"lat":null,"lon":null}},"contact":{"phoneNumber":["076 322 21 01","",""],"email":[],"website":["http:\/\/www.goodliving.ch"],"socialMedia":[]}},"location":{"region":"Olten","canton":"Solothurn","cantonCode":"SO","country":"Switzerland","countryCode":"CH","city":"H\u00e4gendorf","street":"Eigasse 5","zip":"4614","coordinates":{"lat":null,"lon":null}},"contact":{"phoneNumber":["076 322 21 01","",""],"email":[],"website":["http:\/\/www.goodliving.ch"],"socialMedia":[]},"openingHours":{}},"newProperty":false,"price":"850,000.00","oldPrice":null,"netPrice":null,"plotArea":null,"currency":"chf","buildYear":1753,"propertyReference":"GL_LCEL_20230","publishedDate":"2021-04-22T02:09:56+02:00","paymentInterval":"one_time","livingSpace":280,"additionalCosts":null,"rooms":null,"bathrooms":"","deposit":null,"parking":true,"garage":"","parkingPrice":null,"reviews":[],"comments":[],"firstSeen":"2021-04-22T04:22:44+02:00","propertyLocation":{"region":"Oberes Baselbiet","canton":"Basel-Landschaft","cantonCode":"BL","country":"Switzerland","countryCode":"CH","city":"Oberdorf BL","street":"Hauptstrasse 72","zip":"4436","coordinates":{"lat":47.39579,"lon":7.74917}},"characteristics":{"propParking":true},"saleTypeId":2,"isHighlighted":false,"isTop":false,"t2t":null,"hgPropertyCategory":["HOUSE","MULTIPLE_DWELLING"]}},
  {"type":"property","record":{"adId":"6491571","url":"https:\/\/www.immoscout24.ch\/6491571","ownObjectUrl":[],"title":"VIEL PLATZ - ZENTRAL - AUSBAUF\u00c4HIG","crawlerSource":"tda","availableFrom":"","availableUntil":null,"modifiedDate":"2021-04-30T15:26:20+02:00","saleType":"buy","source":"immoscout24","language":"de","country":"","imageLinks":["https:\/\/cis01.immoscout24.ch\/is24media\/4c\/97\/204a3d894f-210430.jpg","https:\/\/cis01.immoscout24.ch\/is24media\/b9\/04\/f1bb245c46-210430.jpg","https:\/\/cis01.immoscout24.ch\/is24media\/9e\/a2\/9223d45e4d-210430.jpg"],"images":["https:\/\/kent.prod.cic-txm.link\/v1\/resource?bucketName=cic-crawler-prod&filePath=images\/immoscout24\/F8D62F9516BF1DE84AE377B6E7F1A171.jpg","https:\/\/kent.prod.cic-txm.link\/v1\/resource?bucketName=cic-crawler-prod&filePath=images\/immoscout24\/FBEC7EEE61E6E22D1826D30CB4A0088F.jpg","https:\/\/kent.prod.cic-txm.link\/v1\/resource?bucketName=cic-crawler-prod&filePath=images\/immoscout24\/1A827E2F4E2AD0DA59A857726C8EDAE4.jpg"],"originalPropertyCategory":"mehrfamilienhaus","propertyCategory":"apartment","propertyCategoryId":2,"breadcrumbs":[],"crawlDatetime":"2021-04-30T14:00:19+02:00","floor":null,"floorsInHouse":null,"description":"Diese \u00e4ltere Immobilie liegt am Dorfeingang von Naters. Dieses Haus bietet eine 4.5-Zimmer-Wohnung, eine 3.5-Zimmer-Wohnung und ein Studio. Neben dem Haus hat es eine Bauparzelle. Man hat einen sch\u00f6nen Ausblick auf das Simplongebiet und Brig. Die Wohnungen sind alle vermietet und k\u00f6nnen \u00fcbernommen werden.  \r\n  \r\nDieses BETTERHOMES-Angebot zeichnet sich durch folgende Vorteile aus:  \r\n- Gartensitzplatz  \r\n- ruhige und sonnige Lage  \r\n- sch\u00f6ne Aussicht nach Brig und den Simplon  \r\n- zentrumsnah  \r\n- Balkon  \r\n- und, und, und...  \r\n  \r\n  \r\nInteressiert? Kontaktieren Sie uns f\u00fcr eine unverbindliche Besichtigung!  \r\n  \r\nNichts Passendes gefunden? \u00dcber 3'000 weitere Angebote unter: www.betterhomes.ch - der Immobilienfairmittler\u00ae  \r\n  \r\nSelber eine Immobilie zu vermarkten?  \r\nProfitieren Sie von unserem Know-how: https:\/\/www.betterhomes.ch\/de\/profitieren  \r\n  \r\nSie m\u00f6chten eine Immobilie sch\u00e4tzen lassen?  \r\nProfitieren Sie jetzt von unserer Gratis-Sch\u00e4tzung, sofort und unverbindlich!  \r\nhttps:\/\/www.betterhomes.ch\/de\/knowledge\/estimation  \r\n  \r\n  \r\nMehr Details  \r\nLage: Das Haus befindet sich vor dem Dorfzentrum von Naters. Man ist in 5 Min. am Hauptbahnhof Brig.  \r\nZustand: Das Haus wurde im Jahre 1951 gebaut, renovationsbed\u00fcrftig.  \r\n  \r\nB\u00e4der \/ Nasszellen: 3 (1x WC\/Badewanne, 1x WC\/Badewanne\/Dusche, 1x WC\/Dusche)  \r\nHeizsystem: \u00d6IL Heizung  \r\n\u00d6ffentliche Verkehrsmittel: Ortsbus, 100 m \/ Bahnhof Brig, 5 Min.  \r\nSchulen: Kindergarten und Primarschule, 500 m  \r\nGesch\u00e4fte: Lebensmittell\u00e4den, 150 m  \r\n","grossPrice":null,"visitsInfo":"","sellerType":"company","crawlType":"snapshot","seller":{"id":null,"name":"Herr Giovanni Giuliani","info":null,"image":null,"location":{"region":"Sierre","canton":"Wallis","cantonCode":"VS","country":"Switzerland","countryCode":"CH","city":"Sierre","street":"Avenue Ch\u00e2teau-de-la-Cour 11","zip":"3960","coordinates":{"lat":null,"lon":null}},"contact":{"phoneNumber":["","076 251 38 12",""],"email":[],"website":["https:\/\/www.betterhomes.ch\/"],"socialMedia":[]}},"company":{"id":63880,"name":"BETTERHOMES (Schweiz) AG","page":null,"logo":"https:\/\/www.immoscout24.ch\/resources\/memberlogos\/L63880-R.jpg","info":"","agent":{"id":null,"name":"Herr Giovanni Giuliani","image":null,"location":{"region":"Sierre","canton":"Wallis","cantonCode":"VS","country":"Switzerland","countryCode":"CH","city":"Sierre","street":"Avenue Ch\u00e2teau-de-la-Cour 11","zip":"3960","coordinates":{"lat":null,"lon":null}},"contact":{"phoneNumber":["","076 251 38 12",""],"email":[],"website":["https:\/\/www.betterhomes.ch\/"],"socialMedia":[]}},"location":{"region":"Sierre","canton":"Wallis","cantonCode":"VS","country":"Switzerland","countryCode":"CH","city":"Sierre","street":"Avenue Ch\u00e2teau-de-la-Cour 11","zip":"3960","coordinates":{"lat":null,"lon":null}},"contact":{"phoneNumber":["","076 251 38 12",""],"email":[],"website":["https:\/\/www.betterhomes.ch\/"],"socialMedia":[]},"openingHours":{}},"newProperty":true,"price":"620,000.00","oldPrice":null,"netPrice":null,"plotArea":524,"currency":"chf","buildYear":"","propertyReference":"1220111","publishedDate":"2021-04-30T15:26:08+02:00","paymentInterval":"one_time","livingSpace":200,"additionalCosts":null,"rooms":null,"bathrooms":"","deposit":null,"parking":"","garage":"","parkingPrice":null,"reviews":[],"comments":[],"firstSeen":"2021-04-30T14:02:35+02:00","propertyLocation":{"region":"Brig","canton":"Wallis","cantonCode":"VS","country":"Switzerland","countryCode":"CH","city":"Naters","street":"","zip":"3904","coordinates":{"lat":46.32769,"lon":7.99244}},"characteristics":{"propBalcony":true},"saleTypeId":2,"isHighlighted":false,"isTop":false,"t2t":null,"hgPropertyCategory":["HOUSE","MULTIPLE_DWELLING"]}},
  {"type":"property","record":{"adId":"6426695","url":"https:\/\/www.immoscout24.ch\/6426695","ownObjectUrl":[],"title":"6.5 Zimmer \/ 2-Familienhaus","crawlerSource":"tda","availableFrom":"","availableUntil":null,"modifiedDate":"2021-04-28T08:32:39+02:00","saleType":"buy","source":"immoscout24","language":"de","country":"","imageLinks":["https:\/\/cis01.immoscout24.ch\/is24media\/dd\/34\/e9ef71f94d-210315.JPG","https:\/\/cis01.immoscout24.ch\/is24media\/82\/4c\/2891ff2745-210315.JPG","https:\/\/cis01.immoscout24.ch\/is24media\/8c\/18\/795d5a5a40-210315.JPG","https:\/\/cis01.immoscout24.ch\/is24media\/4f\/e0\/90b1484761-210315.JPG","https:\/\/cis01.immoscout24.ch\/is24media\/c6\/7d\/2f509cb74b-210315.JPG","https:\/\/cis01.immoscout24.ch\/is24media\/c5\/c9\/36de860b42-210315.JPG","https:\/\/cis01.immoscout24.ch\/is24media\/85\/eb\/ea3fbf5d43-210315.JPG","https:\/\/cis01.immoscout24.ch\/is24media\/06\/6c\/aca0612040-210315.JPG","https:\/\/cis01.immoscout24.ch\/is24media\/6e\/8f\/9dd766a045-210315.JPG","https:\/\/cis01.immoscout24.ch\/is24media\/00\/18\/3058e97b4e-210315.JPG","https:\/\/cis01.immoscout24.ch\/is24media\/f5\/da\/ea4882914d-210315.JPG","https:\/\/cis01.immoscout24.ch\/is24media\/50\/93\/718e54eb40-210315.JPG","https:\/\/cis01.immoscout24.ch\/is24media\/5c\/bc\/b71a52f149-210315.JPG","https:\/\/cis01.immoscout24.ch\/is24media\/21\/95\/548e82824f-210315.JPG"],"images":["https:\/\/kent.prod.cic-txm.link\/v1\/resource?bucketName=cic-crawler-prod&filePath=images\/immoscout24\/E485E8C82658E73818B7AC9C7FBCEDC3.JPG","https:\/\/kent.prod.cic-txm.link\/v1\/resource?bucketName=cic-crawler-prod&filePath=images\/immoscout24\/5F528042FD882BF246CF773E88836980.JPG","https:\/\/kent.prod.cic-txm.link\/v1\/resource?bucketName=cic-crawler-prod&filePath=images\/immoscout24\/AE359A10FF9D5BBB1F1AC54CFCF33246.JPG","https:\/\/kent.prod.cic-txm.link\/v1\/resource?bucketName=cic-crawler-prod&filePath=images\/immoscout24\/6A59367C952611C03AB437EAF46030D0.JPG","https:\/\/kent.prod.cic-txm.link\/v1\/resource?bucketName=cic-crawler-prod&filePath=images\/immoscout24\/4B37FA8A7F35CD92C3EBB5DDFC659B50.JPG","https:\/\/kent.prod.cic-txm.link\/v1\/resource?bucketName=cic-crawler-prod&filePath=images\/immoscout24\/CDD7B6A9B6DF2EDC6A82011017505D76.JPG","https:\/\/kent.prod.cic-txm.link\/v1\/resource?bucketName=cic-crawler-prod&filePath=images\/immoscout24\/9D71A027AAEDFBF783A04BFA3A2267AE.JPG","https:\/\/kent.prod.cic-txm.link\/v1\/resource?bucketName=cic-crawler-prod&filePath=images\/immoscout24\/70532BFD9DEAC5C901AD52760896F155.JPG","https:\/\/kent.prod.cic-txm.link\/v1\/resource?bucketName=cic-crawler-prod&filePath=images\/immoscout24\/A46ACEF20E4266DC13CCDF563A97B6A8.JPG","https:\/\/kent.prod.cic-txm.link\/v1\/resource?bucketName=cic-crawler-prod&filePath=images\/immoscout24\/635703C77E07611649FC94BCF78E5D5F.JPG","https:\/\/kent.prod.cic-txm.link\/v1\/resource?bucketName=cic-crawler-prod&filePath=images\/immoscout24\/07C51E6B9086E0ACD2395E86C106CC12.JPG","https:\/\/kent.prod.cic-txm.link\/v1\/resource?bucketName=cic-crawler-prod&filePath=images\/immoscout24\/03A2C16FACCDF7CB15E2E1ECB49723EA.JPG","https:\/\/kent.prod.cic-txm.link\/v1\/resource?bucketName=cic-crawler-prod&filePath=images\/immoscout24\/27453E637499A0AD470751548E47C1D2.JPG","https:\/\/kent.prod.cic-txm.link\/v1\/resource?bucketName=cic-crawler-prod&filePath=images\/immoscout24\/780391218604D8D6B50E24D6BE5369E1.JPG"],"originalPropertyCategory":"mehrfamilienhaus","propertyCategory":"apartment","propertyCategoryId":2,"breadcrumbs":[],"crawlDatetime":"2021-04-30T14:00:19+02:00","floor":null,"floorsInHouse":null,"description":"\r\nDas einseitig angebaute, teilweise unterkellerte 2-Familienhaus befindet sich in Mandach, einem Dorf mit 340 Einwohnern.\r\n\r\nAnstehende Sanierungen wurden laufend durchgef\u00fchrt.\r\n\r\nDie Wohnungen befinden sich in einem altersgem\u00e4ss guten Zustand.\r\n\r\n**EG - 3-Zimmerwohnung 86\u00a0m2**\r\n\r\n- Wohnzimmer mit Sitzkunst\r\n- Wohnk\u00fcche mit Holz- und Elektrokochherd\r\n- Bad mit Dusche und Badewanne, Waschturm\r\n- Abstellraum\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n**1.\/2. OG -\u00a03,5 Zimmerwohnung 102 m2**\r\n\r\n- **1.OG**\r\n- Wohnzimmer mit Kachelofen und Sitzkunst\r\n- Wohnk\u00fcche mit\u00a0Holz- und Elektrokochherd\r\n- Bad mit Dusche, Waschmaschine\r\n- Laube\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n- **2. OG**\r\n- 2 Schlafzimmer\r\n- Bad mit Badewanne\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n**Merkmale**\r\n\r\n- 2 Garagen (40 m2 und 33 m2)\r\n- Grosser Sitzplatz \u00fcber der Garage (40 m2)\r\n- 2 Gew\u00f6lbekeller (mit Tank und \u00d6lheizung)\r\n- 2 separate Wohnungseing\u00e4nge\r\n- Ausbaupotenzial in ehemaliger Scheune \/ Schopf (150 m2)\r\n- Beide Wohnungen sind zur Zeit bewohnt.\r\n\r\n\r\n\r\n","grossPrice":null,"visitsInfo":"Anbieter:\r\nA. Gersbach 079 225 84 17","sellerType":"private","crawlType":"snapshot","seller":{"id":null,"name":"F. M\u00e4rki","info":"Anbieter:\r\nA. Gersbach 079 225 84 17","image":null,"location":{"region":null,"canton":null,"cantonCode":"","country":null,"countryCode":null,"city":"","street":"","zip":"","coordinates":{"lat":null,"lon":null}},"contact":{"phoneNumber":["","079 441 49 81",""],"email":[],"website":[""],"socialMedia":[]}},"company":{"id":834902,"name":"","page":null,"logo":"","info":"","agent":{"id":null,"name":null,"image":null,"location":{"region":null,"canton":null,"cantonCode":"","country":null,"countryCode":null,"city":"","street":"","zip":"","coordinates":{"lat":null,"lon":null}},"contact":{"phoneNumber":["","079 441 49 81",""],"email":[],"website":[""],"socialMedia":[]}},"location":{"region":null,"canton":null,"cantonCode":"","country":null,"countryCode":null,"city":"","street":"","zip":"","coordinates":{"lat":null,"lon":null}},"contact":{"phoneNumber":["","079 441 49 81",""],"email":[],"website":[""],"socialMedia":[]},"openingHours":{}},"newProperty":false,"price":"635,000.00","oldPrice":null,"netPrice":null,"plotArea":436,"currency":"chf","buildYear":1835,"propertyReference":"","publishedDate":"2021-03-15T20:07:07+01:00","paymentInterval":"one_time","livingSpace":186,"additionalCosts":null,"rooms":null,"bathrooms":"","deposit":null,"parking":"","garage":"","parkingPrice":null,"reviews":[],"comments":[],"firstSeen":"2021-03-15T21:35:07+01:00","propertyLocation":{"region":"Brugg-Zurzach","canton":"Aargau","cantonCode":"AG","country":"Switzerland","countryCode":"CH","city":"Mandach","street":"Hauptstrasse 56","zip":"5318","coordinates":{"lat":47.54679,"lon":8.18406}},"characteristics":{},"saleTypeId":2,"isHighlighted":false,"isTop":false,"t2t":null,"hgPropertyCategory":["HOUSE","MULTIPLE_DWELLING"]}},
  {"type":"property","record":{"adId":"106782","url":"https:\/\/flatfox.ch\/106782","ownObjectUrl":["http:\/\/www.swisscom-immobilien.ch"],"title":"Unterstrasse 7, 3360 Herzogenbuchsee - CHF 1\u2019444 incl. utilities per month","crawlerSource":"tda","availableFrom":"agr","availableUntil":null,"modifiedDate":"2019-07-20T02:00:00+02:00","saleType":"rent","source":"flatfox","language":null,"country":"Switzerland","imageLinks":["https:\/\/flatfox.ch\/media\/ff\/2021\/04\/sreq4mpdefmklzhqqt5asgcyk6t7orn8glw1mvdqp4nzvt0det.jpg","https:\/\/flatfox.ch\/media\/ff\/2021\/04\/zlkv77u5x19tgewv5fjlkz4jwjb04ars3ovg6bj4a07l6sfeiu.jpg","https:\/\/flatfox.ch\/media\/ff\/2021\/04\/vt267drp4d5o3tyjc18jiw167qpy84325wnq75azn8zk0u7qva.jpg","https:\/\/flatfox.ch\/media\/ff\/2021\/04\/gh74f1tue29w8o451ci2ndprkz4qek2awkrtswv2qmfai6znvk.jpg","https:\/\/flatfox.ch\/media\/ff\/2021\/04\/rtbfkzz7g9mlexoqrkcusosr27ijuk3di31g01zjnpse35m00w.jpg"],"images":["https:\/\/kent.prod.cic-txm.link\/v1\/resource?bucketName=cic-crawler-prod&filePath=images\/flatfox\/7783EB14D767D7EB0DCAC455AA8EEA8F.jpg","https:\/\/kent.prod.cic-txm.link\/v1\/resource?bucketName=cic-crawler-prod&filePath=images\/flatfox\/61FA2FB13023611BC2B13A73A70A9989.jpg","https:\/\/kent.prod.cic-txm.link\/v1\/resource?bucketName=cic-crawler-prod&filePath=images\/flatfox\/482154ED48661AA39B3E072FC4073FAA.jpg","https:\/\/kent.prod.cic-txm.link\/v1\/resource?bucketName=cic-crawler-prod&filePath=images\/flatfox\/D3268CCAA9638D065A6976B04B69CC37.jpg","https:\/\/kent.prod.cic-txm.link\/v1\/resource?bucketName=cic-crawler-prod&filePath=images\/flatfox\/C4F6CDB757B3ED2675008C5DFAF97D3C.jpg"],"originalPropertyCategory":"industry","propertyCategory":"commercial","propertyCategoryId":null,"breadcrumbs":[],"crawlDatetime":"2021-04-30T05:05:02+02:00","floor":2,"floorsInHouse":null,"description":"Gewerbefl\u00e4che in Zentrum von Herzogenbuchsee\nNeben der Post und nahe Bahnhof vermieten wir diese attraktive Gewerbefl\u00e4che:   \n  \n\\- 179 m2 im 2. OG   \n\\- grossz\u00fcgige und hohe R\u00e4ume   \n\\- Vermietung erfolgt im Rohbau   \n\\- Damen - und Herrentoilette zur Mitbenutzung   \n  \nHaben wir Ihr Interesse geweckt?   \nGerne stehen wir Ihnen f\u00fcr einen Besichtigungstermin zur Verf\u00fcgung.","grossPrice":"1,444.00","visitsInfo":null,"sellerType":"private","crawlType":"snapshot","seller":{"id":null,"name":null,"info":null,"image":"https:\/\/flatfox.ch\/media\/org\/2017\/10\/6peni9fymo2cc61786gar305ykswouj2ocxop0wmxv0jck0arl.png","location":{"region":"Z\u00fcrich","canton":"Z\u00fcrich","cantonCode":"ZH","country":"Switzerland","countryCode":"CH","city":"Z\u00fcrich","street":"Albisriederstr. 253","zip":"8047","coordinates":{"lat":null,"lon":null}},"contact":{"phoneNumber":[],"email":[],"website":null,"socialMedia":[]}},"company":{"id":null,"name":null,"page":null,"logo":"https:\/\/flatfox.ch\/media\/org\/2017\/10\/6peni9fymo2cc61786gar305ykswouj2ocxop0wmxv0jck0arl.png","info":null,"agent":{"id":null,"name":null,"image":null,"location":{"region":null,"canton":null,"cantonCode":null,"country":null,"countryCode":null,"city":null,"street":null,"zip":"None","coordinates":{"lat":null,"lon":null}},"contact":{"phoneNumber":[],"email":[],"website":null,"socialMedia":[]}},"location":{"region":"Z\u00fcrich","canton":"Z\u00fcrich","cantonCode":"ZH","country":"Switzerland","countryCode":"CH","city":"Z\u00fcrich","street":"Albisriederstr. 253","zip":"8047","coordinates":{"lat":null,"lon":null}},"contact":{"phoneNumber":[],"email":[],"website":null,"socialMedia":[]},"openingHours":{}},"newProperty":null,"price":"1,444.00","oldPrice":null,"netPrice":"1,194.00","plotArea":null,"currency":"CHF","buildYear":null,"propertyReference":"..1542","publishedDate":"2019-07-19T16:56:20+02:00","paymentInterval":"per_month","livingSpace":179,"additionalCosts":"250.00","rooms":null,"bathrooms":null,"deposit":null,"parking":null,"garage":null,"parkingPrice":null,"reviews":[],"comments":[],"firstSeen":"2019-07-20T02:00:00+02:00","propertyLocation":{"region":"Oberaargau","canton":"Bern","cantonCode":"BE","country":"Switzerland","countryCode":"CH","city":"Herzogenbuchsee","street":"Unterstrasse 7","zip":"3360","coordinates":{"lat":47.1888193,"lon":7.7025133}},"characteristics":{},"saleTypeId":1,"isHighlighted":null,"isTop":null,"t2t":null,"hgPropertyCategory":["COMMERCIAL","INDUSTRIAL_OBJECT"]}},
  {"type":"property","record":{"adId":"344847","url":"https:\/\/flatfox.ch\/344847","ownObjectUrl":["https:\/\/neho.ch\/fr\/properties\/ch-de-la-vuachere-2d-1005-lausanne-vaud"],"title":"Lausanne, 1005 Lausanne - CHF 3\u2019400\u2019000","crawlerSource":"tda","availableFrom":"imm","availableUntil":null,"modifiedDate":"2021-01-14T01:35:39+01:00","saleType":"buy","source":"flatfox","language":null,"country":"Switzerland","imageLinks":["https:\/\/flatfox.ch\/media\/ff\/2021\/01\/jehy4kaforh6l5sepevchyfnf2yjxe4cbej4rzp9xncyibtjr1.jpg","https:\/\/flatfox.ch\/media\/ff\/2021\/01\/9ul5ae2r5iyplhmbu24izzkt1vrj9i5j1otxz1wqwc9z5rtyoq.jpg","https:\/\/flatfox.ch\/media\/ff\/2021\/01\/m6fj8ag3iwvkk8iruuw31up5bvwpged9219juo38ayl7ncfx5h.jpg","https:\/\/flatfox.ch\/media\/ff\/2021\/01\/7n2d2im5zhgh9ui4lu96krb04pdwx2uavurylkdm55zxpdvj1c.jpg","https:\/\/flatfox.ch\/media\/ff\/2021\/01\/51m9it3i41t7xqxudsfq8e9lw845on9wjkzdrv4k1qra0sbhav.jpg","https:\/\/flatfox.ch\/media\/ff\/2021\/01\/u5am9y459cezymyjr01pq5gcqv2p64csc894leqok79d2jmel3.jpg","https:\/\/flatfox.ch\/media\/ff\/2021\/01\/ovx8vkp78uqnaqm2t4ci82m05bhjqqsitridud4kg9nzyc3epv.jpg","https:\/\/flatfox.ch\/media\/ff\/2021\/01\/97psdr8ngn1utj7yyuxxus4u4no40t0hgria26ldj8t5w09d6p.jpg","https:\/\/flatfox.ch\/media\/ff\/2021\/01\/iqzscl8j7uvidhu9y4kzhyuu9hddgbptyrjqhzlapqlfcdjpnn.jpg","https:\/\/flatfox.ch\/media\/ff\/2021\/01\/3v668ouzmvfo00qblp5qdkppygcz5joe1l7y9owznqsiqgc4pw.jpg","https:\/\/flatfox.ch\/media\/ff\/2021\/01\/2nj463iuxd7us6t80jevkdhi527uh5goewxmtz1xrmok8qf8ib.jpg","https:\/\/flatfox.ch\/media\/ff\/2021\/01\/7jxw8q7fgyli48docm37e0or0p3uuyp624vfsmtxwambksl2cm.jpg","https:\/\/flatfox.ch\/media\/ff\/2021\/01\/2o5oqeqadwim72sej9lhir3u4hc289c486wee4iafd6mptgzl2.jpg"],"images":["https:\/\/kent.prod.cic-txm.link\/v1\/resource?bucketName=cic-crawler-prod&filePath=images\/flatfox\/6512F935CF8CFCC7E39322EA153EE3AB.jpg","https:\/\/kent.prod.cic-txm.link\/v1\/resource?bucketName=cic-crawler-prod&filePath=images\/flatfox\/592EA64FCBBA1AD2CED700576E9BA365.jpg","https:\/\/kent.prod.cic-txm.link\/v1\/resource?bucketName=cic-crawler-prod&filePath=images\/flatfox\/A521BFD71DFA6A4AD0174D8F1C884822.jpg","https:\/\/kent.prod.cic-txm.link\/v1\/resource?bucketName=cic-crawler-prod&filePath=images\/flatfox\/FCEE5DE1ACEDC7BE41403F9FDF93906D.jpg","https:\/\/kent.prod.cic-txm.link\/v1\/resource?bucketName=cic-crawler-prod&filePath=images\/flatfox\/74DA8EFC8B790022A132B4A219DDFECB.jpg","https:\/\/kent.prod.cic-txm.link\/v1\/resource?bucketName=cic-crawler-prod&filePath=images\/flatfox\/5C977820F2AFE18396C85B0ABC7C8D58.jpg","https:\/\/kent.prod.cic-txm.link\/v1\/resource?bucketName=cic-crawler-prod&filePath=images\/flatfox\/162C041734D1F6AB2CCFED89503C14D6.jpg","https:\/\/kent.prod.cic-txm.link\/v1\/resource?bucketName=cic-crawler-prod&filePath=images\/flatfox\/1ECBAD09E5B12B5D9C83DE298DAE9D71.jpg","https:\/\/kent.prod.cic-txm.link\/v1\/resource?bucketName=cic-crawler-prod&filePath=images\/flatfox\/C8E1F06EB2283E1C513072481F18161E.jpg","https:\/\/kent.prod.cic-txm.link\/v1\/resource?bucketName=cic-crawler-prod&filePath=images\/flatfox\/EC7CF5C43D574C96DA621EEB97979795.jpg","https:\/\/kent.prod.cic-txm.link\/v1\/resource?bucketName=cic-crawler-prod&filePath=images\/flatfox\/70960DEA52B4F7337F155F7BE3A00978.jpg","https:\/\/kent.prod.cic-txm.link\/v1\/resource?bucketName=cic-crawler-prod&filePath=images\/flatfox\/C3700E1AC43DADDCB38BE90BA959E060.jpg","https:\/\/kent.prod.cic-txm.link\/v1\/resource?bucketName=cic-crawler-prod&filePath=images\/flatfox\/59DFDF31365B13A2F71672B5259A0BA4.jpg"],"originalPropertyCategory":"apartment","propertyCategory":"apartment","propertyCategoryId":null,"breadcrumbs":[],"crawlDatetime":"2021-04-30T05:00:26+02:00","floor":1,"floorsInHouse":null,"description":"Superbe attique avec vue sur le lac et les montagnes \u00e0 Lausanne\nSuperbe attique avec vue sur le lac et les montagnes \u00e0 Lausanne   \n  \nProfitant d'une vue d\u00e9gag\u00e9e sur le lac et les montagnes et d'une belle luminosit\u00e9, cet attique de 6.5 pi\u00e8ces est situ\u00e9 au 1er \u00e9tage d'un immeuble moderne et au calme du vallon de la Vuach\u00e8re.   \nIl dispose d'une grande cuisine habitable sur\u00e9quip\u00e9e avec acc\u00e8s direct au s\u00e9jour cot\u00e9 sud, 4 chambres \u00e0 coucher et un bureau, 3 salles de bains ainsi qu'un WC s\u00e9par\u00e9.   \nLes finitions de ce tr\u00e8s bel appartement sont soign\u00e9es et en font une opportunit\u00e9s de choix \u00e0 saisir !   \nDeux garages compl\u00e8tent ce bien.   \n  \n**Adresse exacte disponible sur[ neho.ch ](https:\/\/neho.ch) ** .   \n**VOUS SOUHAITEZ VISITER ? MERCI DE BIEN VOULOIR VOUS INSCRIRE SUR https:\/\/neho.ch\/p\/1005-21-1 D'ABORD**   \n  \nHerrliches Dachgeschoss mit Blick auf den See und die Berge   \n  \nMit einem unverbaubaren Blick auf den See und die Berge genie\u00dft dieses herrliche Dachgeschoss eine sch\u00f6ne Belichtung sowie eine gro\u00dfe Helligkeit. Diese 6,5-Zimmer-Wohnung im 2. Stock eines modernen Geb\u00e4udes befindet sich in einer ruhigen Gegend und ist somit eine gute Wahl f\u00fcr Familien. Es wurde mit hochwertigen Materialien gebaut und verf\u00fcgt \u00fcber eine gro\u00dfe offene K\u00fcche mit direktem Zugang zum Wohnzimmer, 5 Schlafzimmer, 3 B\u00e4der und eine separate Toilette.   \n  \n**Genaue Adresse verf\u00fcgbar auf[ neho.ch ](https:\/\/neho.ch) ** .   \n**AN EINER BESICHTIGUNG INTERESSIERT? BITTE AUF https:\/\/neho.ch\/p\/1005-21-1 ANMELDEN**   \n  \nSuperb attic with lake and mountain views in Lausanne   \n  \nEnjoying an unobstructed view of the lake and the mountains, this superb attic enjoys a beautiful exposure and plenty of light. This 6.5-room flat on the 2nd floor of a modern building is located in a quiet area and makes it a great choice for families. Made with quality materials, it features a large open kitchen with direct access to the living room, 5 bedrooms, 3 bathrooms and a separate toilet. Two garage spaces complete this property.   \n  \n**Exact address available on[ neho.ch ](https:\/\/neho.ch) ** .   \n**INTERESTED IN VISITING THE PROPERTY? PLEASE REGISTER ON https:\/\/neho.ch\/p\/1005-21-1 FIRST**","grossPrice":null,"visitsInfo":null,"sellerType":"company","crawlType":"snapshot","seller":{"id":null,"name":"Neho","info":null,"image":"https:\/\/flatfox.ch\/media\/org\/2019\/07\/btc2e95qty1c3g3qm9d7jsn8dh7vbwrn8hcqztxtzaq4ez6kta.png","location":{"region":null,"canton":null,"cantonCode":null,"country":null,"countryCode":null,"city":null,"street":null,"zip":"None","coordinates":{"lat":null,"lon":null}},"contact":{"phoneNumber":[],"email":[],"website":null,"socialMedia":[]}},"company":{"id":null,"name":"Neho","page":null,"logo":"https:\/\/flatfox.ch\/media\/org\/2019\/07\/btc2e95qty1c3g3qm9d7jsn8dh7vbwrn8hcqztxtzaq4ez6kta.png","info":null,"agent":{"id":null,"name":null,"image":null,"location":{"region":null,"canton":null,"cantonCode":null,"country":null,"countryCode":null,"city":null,"street":null,"zip":"None","coordinates":{"lat":null,"lon":null}},"contact":{"phoneNumber":[],"email":[],"website":null,"socialMedia":[]}},"location":{"region":null,"canton":null,"cantonCode":null,"country":null,"countryCode":null,"city":null,"street":null,"zip":"None","coordinates":{"lat":null,"lon":null}},"contact":{"phoneNumber":[],"email":[],"website":null,"socialMedia":[]},"openingHours":{}},"newProperty":null,"price":"3,400,000.00","oldPrice":null,"netPrice":null,"plotArea":null,"currency":"CHF","buildYear":"2007","propertyReference":"e17f7500-ddb0-4e5b-bc3d-38a3a6890eb0..","publishedDate":"2021-01-12T13:49:29+01:00","paymentInterval":"one_time","livingSpace":205,"additionalCosts":null,"rooms":6.5,"bathrooms":null,"deposit":null,"parking":null,"garage":true,"parkingPrice":null,"reviews":[],"comments":[],"firstSeen":"2021-01-14T01:35:39+01:00","propertyLocation":{"region":"Lausanne","canton":"Waadt","cantonCode":"VD","country":"Switzerland","countryCode":"CH","city":"Lausanne","street":"Lausanne","zip":"1005","coordinates":{"lat":46.5201391,"lon":6.6427496}},"characteristics":{"balconygarden":true,"garage":true,"lift":true},"saleTypeId":2,"isHighlighted":null,"isTop":null,"t2t":null,"hgPropertyCategory":["APARTMENT","APARTMENT"]}},
  {"type":"property","record":{"adId":"56908","url":"https:\/\/flatfox.ch\/56908","ownObjectUrl":[""],"title":"Beaumont 76, 1010 Lausanne - CHF 3\u2019200 incl. utilities per month","crawlerSource":"tda","availableFrom":"imm","availableUntil":null,"modifiedDate":"2019-01-07T01:00:00+01:00","saleType":"rent","source":"flatfox","language":null,"country":"Switzerland","imageLinks":["https:\/\/flatfox.ch\/media\/ff\/2018\/11\/saz5befg9392vxhyaaf1kupmo39xd9o50j4zzq97rsgm20q77z.jpg","https:\/\/flatfox.ch\/media\/ff\/2018\/11\/k82s355k0mys82ojsamymkt5vpcwjmhm974mvm3tzbquule98n.jpg","https:\/\/flatfox.ch\/media\/ff\/2018\/11\/rwuwpv78chusjgkvss5g6sy9ocmg3y9jmfzek2ufep9zuqfc2n.png","https:\/\/flatfox.ch\/media\/ff\/2018\/11\/r153stu49l2da9jhgqethe71qusl0g7idm18e8066r16xlcgbx.jpg","https:\/\/flatfox.ch\/media\/ff\/2018\/11\/jxmzb8j07m65tyqzrvqyakk9r7yzdralkf6bs6btlkzclu83ca.png","https:\/\/flatfox.ch\/media\/ff\/2018\/11\/hgnr4r53meioo6ombyv2mn9ur9bvttvg602c0orluqwquco35g.jpg","https:\/\/flatfox.ch\/media\/ff\/2018\/11\/1ka6jrqz56r298qln285pc0eka0f1hdg4tg02mxciy31mayyj3.png","https:\/\/flatfox.ch\/media\/ff\/2018\/11\/ojqhrsj5a1qo4j9xnsbxzcr72q696k9l5m8g6kdwd4uyzfor15.jpg","https:\/\/flatfox.ch\/media\/ff\/2018\/11\/fxgtp6mnhcaxjtuzdk74hfq28flq7xzt7ni5gmg34cfabnxbn7.png","https:\/\/flatfox.ch\/media\/ff\/2018\/11\/on6ba17d5y8clkgn7s550errb4xysz09vd0b5xnphw2cts7yxt.jpg","https:\/\/flatfox.ch\/media\/ff\/2018\/11\/0p8o6o87sejl3yit3rzzcghjlpv4lez10ny69kctmbb14aiatx.jpg"],"images":["https:\/\/kent.prod.cic-txm.link\/v1\/resource?bucketName=cic-crawler-prod&filePath=images\/flatfox\/B450BE2D7C91F1EE4797C1F7C21C01BC.jpg","https:\/\/kent.prod.cic-txm.link\/v1\/resource?bucketName=cic-crawler-prod&filePath=images\/flatfox\/CBE397FB0073658686EA0218BD4F081F.jpg","https:\/\/kent.prod.cic-txm.link\/v1\/resource?bucketName=cic-crawler-prod&filePath=images\/flatfox\/E589154415F160EE5E1D8940E79A3BE8.png","https:\/\/kent.prod.cic-txm.link\/v1\/resource?bucketName=cic-crawler-prod&filePath=images\/flatfox\/43FD5678C51ACD3D6D9BFD86FFFD3BE3.jpg","https:\/\/kent.prod.cic-txm.link\/v1\/resource?bucketName=cic-crawler-prod&filePath=images\/flatfox\/2CF7729439ED860AE84FAFE1F8DCE114.png","https:\/\/kent.prod.cic-txm.link\/v1\/resource?bucketName=cic-crawler-prod&filePath=images\/flatfox\/1B4B555FE37E2E3A0DAEB42F984D9E77.jpg","https:\/\/kent.prod.cic-txm.link\/v1\/resource?bucketName=cic-crawler-prod&filePath=images\/flatfox\/79A5D11DB4712938F3A55649F6CA404C.png","https:\/\/kent.prod.cic-txm.link\/v1\/resource?bucketName=cic-crawler-prod&filePath=images\/flatfox\/1A8CFE6CC8A78884A5BF18133071780E.jpg","https:\/\/kent.prod.cic-txm.link\/v1\/resource?bucketName=cic-crawler-prod&filePath=images\/flatfox\/1ADF3F8C35C0189ED857AE3071E57E65.png","https:\/\/kent.prod.cic-txm.link\/v1\/resource?bucketName=cic-crawler-prod&filePath=images\/flatfox\/24C9CA311CB0ABA9AB8D8DF63F07B3F7.jpg","https:\/\/kent.prod.cic-txm.link\/v1\/resource?bucketName=cic-crawler-prod&filePath=images\/flatfox\/557F46BE726735280153FE06D3505379.jpg"],"originalPropertyCategory":"apartment","propertyCategory":"apartment","propertyCategoryId":null,"breadcrumbs":[],"crawlDatetime":"2021-04-30T05:00:26+02:00","floor":0,"floorsInHouse":null,"description":"A louer (dur\u00e9e 1 an): Magnifique appartement 5,5 pi\u00e8ces \u00e0 Lausanne, terrasse, jardin.\nQuartier CHUV-Sallaz, Av. Beaumont 76 : dans villa locative, magnifique appartement de 5,5 pi\u00e8ces, enti\u00e8rement r\u00e9nov\u00e9 dans un quartier calme \u00e0 2 pas du M2, des commerces et des \u00e9coles. \n\nTerrasse de 60 m2 orient\u00e9e sud. Ce logement comprend un grand hall, 1 spacieux salon et 1 salle \u00e0 manger, 3 chambres \u00e0 coucher avec armoires murales, cuisine neuve enti\u00e8rement agenc\u00e9e et \u00e9quip\u00e9e, salle de bain et WC s\u00e9par\u00e9.\nJouissance d'un grand jardin en commun.\n\nAnnexes : cave et buanderie.\n1 place de parc ext\u00e9rieure\nGarage: 150 frans (en sus)","grossPrice":null,"visitsInfo":null,"sellerType":"company","crawlType":"snapshot","seller":{"id":null,"name":null,"info":null,"image":null,"location":{"region":null,"canton":null,"cantonCode":null,"country":null,"countryCode":null,"city":null,"street":null,"zip":"None","coordinates":{"lat":null,"lon":null}},"contact":{"phoneNumber":[],"email":[],"website":null,"socialMedia":[]}},"company":{"id":null,"name":null,"page":null,"logo":null,"info":null,"agent":{"id":null,"name":null,"image":null,"location":{"region":null,"canton":null,"cantonCode":null,"country":null,"countryCode":null,"city":null,"street":null,"zip":"None","coordinates":{"lat":null,"lon":null}},"contact":{"phoneNumber":[],"email":[],"website":null,"socialMedia":[]}},"location":{"region":null,"canton":null,"cantonCode":null,"country":null,"countryCode":null,"city":null,"street":null,"zip":"None","coordinates":{"lat":null,"lon":null}},"contact":{"phoneNumber":[],"email":[],"website":null,"socialMedia":[]},"openingHours":{}},"newProperty":null,"price":"3,200.00","oldPrice":null,"netPrice":"2,900.00","plotArea":null,"currency":"CHF","buildYear":"1940","propertyReference":"","publishedDate":"2018-11-14T22:46:56+01:00","paymentInterval":"per_month","livingSpace":150,"additionalCosts":"300.00","rooms":5.5,"bathrooms":null,"deposit":null,"parking":true,"garage":null,"parkingPrice":null,"reviews":[],"comments":[],"firstSeen":"2019-01-07T01:00:00+01:00","propertyLocation":{"region":"Lausanne","canton":"Waadt","cantonCode":"VD","country":"Switzerland","countryCode":"CH","city":"Lausanne","street":"Beaumont 76","zip":"1010","coordinates":{"lat":46.5304623,"lon":6.6464514}},"characteristics":{"balconygarden":true,"parkingspace":true,"stonefloor":true,"parquetflooring":true,"tumbler":true,"cable":true,"dishwasher":true,"washingmachine":true,"broadbandinternet":true},"saleTypeId":1,"isHighlighted":null,"isTop":null,"t2t":null,"hgPropertyCategory":["APARTMENT","APARTMENT"]}},
  {"type":"property","record":{"adId":"107089","url":"https:\/\/flatfox.ch\/107089","ownObjectUrl":[],"title":"Ch. du Devin 74, 1012 Lausanne - CHF 297 incl. utilities per m\u00b2 \/ year","crawlerSource":"tda","availableFrom":"agr","availableUntil":null,"modifiedDate":"2019-07-20T02:00:00+02:00","saleType":"rent","source":"flatfox","language":null,"country":"Switzerland","imageLinks":["https:\/\/flatfox.ch\/media\/ff\/2021\/02\/8gvav4sto8gyztg4e4bd3ipriz9nwfzr631mbsyrmumw503q07.jpg","https:\/\/flatfox.ch\/media\/ff\/2021\/02\/wp4kkcw284zxqrebrbfojej3rr50x8ds9kpdw9mj19mwp509px.jpg","https:\/\/flatfox.ch\/media\/ff\/2021\/02\/dsob0veyjwzt36q631rsya1qrwqmg8bwogcnowrn7mpxc8ton6.jpg","https:\/\/flatfox.ch\/media\/ff\/2021\/02\/galizlazi1zbxie9jnuetbo5zesf6l8stu0c1mnjvpo8q8wcmg.jpg"],"images":["https:\/\/kent.prod.cic-txm.link\/v1\/resource?bucketName=cic-crawler-prod&filePath=images\/flatfox\/C1A6ED7582580A563081FB9B86FEE59C.jpg","https:\/\/kent.prod.cic-txm.link\/v1\/resource?bucketName=cic-crawler-prod&filePath=images\/flatfox\/563061DC3618308C7CC4A54FB10F3C19.jpg","https:\/\/kent.prod.cic-txm.link\/v1\/resource?bucketName=cic-crawler-prod&filePath=images\/flatfox\/C8441CAEE4CC03D75286EBD92A9CBE55.jpg","https:\/\/kent.prod.cic-txm.link\/v1\/resource?bucketName=cic-crawler-prod&filePath=images\/flatfox\/493206F7808AB6235CB6AE08DBC98313.jpg"],"originalPropertyCategory":"industry","propertyCategory":"commercial","propertyCategoryId":null,"breadcrumbs":[],"crawlDatetime":"2021-04-30T05:00:26+02:00","floor":0,"floorsInHouse":null,"description":"Id\u00e9alement plac\u00e9 !\nAu coeur d'un quartier r\u00e9sidentiel calme, cette surface lumineuse avec une magnifique baie vitr\u00e9e saura s\u00e9duire vos clients et visiteurs. De plus, ils appr\u00e9cieront certainement la terrasse.   \n  \nL'immeuble se situe \u00e0 seulement quelques pas d'une \u00e9cole et celui-ci est facilement accessible en voiture ainsi qu'en transports publics.   \n  \nLa surface est \u00e0 louer brute et les am\u00e9nagements sont au gr\u00e9 du preneur. WC existant et possibilit\u00e9 de cr\u00e9er un coin cuisine.   \n  \nPossibilit\u00e9 de louer plusieurs places de parc int\u00e9rieures et ext\u00e9rieures ainsi que possibilit\u00e9 d'agrandir la surface avec l'arcade adja\u00e7ante de 38 m2.   \n  \nDisponible de suite ou \u00e0 convenir   \n  \nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat? Alors, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 nous contacter pour plus de renseignements ou pour une \u00e9ventuelle visite.","grossPrice":"297.00","visitsInfo":null,"sellerType":"company","crawlType":"snapshot","seller":{"id":null,"name":"Wincasa AG","info":null,"image":"https:\/\/flatfox.ch\/media\/org\/2017\/10\/6peni9fymo2cc61786gar305ykswouj2ocxop0wmxv0jck0arl.png","location":{"region":null,"canton":null,"cantonCode":null,"country":"Switzerland","countryCode":"CH","city":"Lausanne","street":"Av. de Rumine 20","zip":"1002","coordinates":{"lat":null,"lon":null}},"contact":{"phoneNumber":[],"email":[],"website":null,"socialMedia":[]}},"company":{"id":null,"name":"Wincasa AG","page":null,"logo":"https:\/\/flatfox.ch\/media\/org\/2017\/10\/6peni9fymo2cc61786gar305ykswouj2ocxop0wmxv0jck0arl.png","info":null,"agent":{"id":null,"name":null,"image":null,"location":{"region":null,"canton":null,"cantonCode":null,"country":null,"countryCode":null,"city":null,"street":null,"zip":"None","coordinates":{"lat":null,"lon":null}},"contact":{"phoneNumber":[],"email":[],"website":null,"socialMedia":[]}},"location":{"region":null,"canton":null,"cantonCode":null,"country":"Switzerland","countryCode":"CH","city":"Lausanne","street":"Av. de Rumine 20","zip":"1002","coordinates":{"lat":null,"lon":null}},"contact":{"phoneNumber":[],"email":[],"website":null,"socialMedia":[]},"openingHours":{}},"newProperty":null,"price":"297.00","oldPrice":null,"netPrice":null,"plotArea":null,"currency":"CHF","buildYear":"1968","propertyReference":"01022.04.0151","publishedDate":"2019-07-19T17:09:12+02:00","paymentInterval":"per_year_per_square_meter","livingSpace":93,"additionalCosts":null,"rooms":null,"bathrooms":null,"deposit":null,"parking":null,"garage":null,"parkingPrice":null,"reviews":[],"comments":[],"firstSeen":"2019-07-20T02:00:00+02:00","propertyLocation":{"region":"Lausanne","canton":"Waadt","cantonCode":"VD","country":"Switzerland","countryCode":"CH","city":"Lausanne","street":"Ch. du Devin 74","zip":"1012","coordinates":{"lat":46.5310163,"lon":6.6539573}},"characteristics":{"lift":true},"saleTypeId":1,"isHighlighted":null,"isTop":null,"t2t":null,"hgPropertyCategory":["COMMERCIAL","INDUSTRIAL_OBJECT"]}},
  {"type":"property","record":{"adId":"180038","url":"https:\/\/flatfox.ch\/180038","ownObjectUrl":["https:\/\/www.mywincasa.ch\/rental\/detail\/25be664e-ed44-40d8-8529-0d12fb31e82c?utm_campaign=idx&amp;utm_source=owp&amp;utm_medium=website"],"title":"Av. Parc de la Rouvraie 4, 1018 Lausanne - CHF 1\u2019845 incl. utilities per month","crawlerSource":"tda","availableFrom":"imm","availableUntil":null,"modifiedDate":"2020-02-11T01:00:00+01:00","saleType":"rent","source":"flatfox","language":null,"country":"Switzerland","imageLinks":["https:\/\/flatfox.ch\/media\/ff\/2021\/02\/wj03w4oo45zz9d1efuee9it8jne07zipm0vxozxneemr0nq9mw.jpg"],"images":["https:\/\/kent.prod.cic-txm.link\/v1\/resource?bucketName=cic-crawler-prod&filePath=images\/flatfox\/8A27194F75C3DDAD396FE2BAEF872CAF.jpg"],"originalPropertyCategory":"apartment","propertyCategory":"apartment","propertyCategoryId":null,"breadcrumbs":[],"crawlDatetime":"2021-04-30T05:00:26+02:00","floor":8,"floorsInHouse":null,"description":"Votre appartement pr\u00e8s du centre-ville de Lausanne\nFaisant partie d'un joli complexe, ce bel appartement est situ\u00e9 \u00e0 proximit\u00e9 des commodit\u00e9s et est id\u00e9alement desservi en transports publics : Lignes 3, 8 et 22.   \n  \nPar ailleurs et de par son emplacement privil\u00e9gi\u00e9, il offre la proximit\u00e9 de l'axe autoroutier A9, notamment des sorties et entr\u00e9es Lausanne-Vennes et Lausanne-Bl\u00e9cherette.   \n  \nCet objet \u0096 qui est propos\u00e9 \u00e0 la location pour une dur\u00e9e d\u00e9termin\u00e9e jusqu'au 31.01.2022 \u0096 se compose de la mani\u00e8re suivante.   \n  \n\\- spacieuse pi\u00e8ce \u00e0 vivre   \n\\- 3 chambres   \n\\- Cuisine partiellement agenc\u00e9e   \n\\- Salle de bains \/ WC   \n\\- Balcon   \n\\- Cave   \n  \nEn cas d'int\u00e9r\u00eat pour cet objet, merci de nous faire parvenir les documents suivants :   \n  \n\\- Demande de location (www.wincasa.ch)   \n\\- Copie de la carte d'identit\u00e9 ou du permis de s\u00e9jour   \n\\- Copie de l'extrait de l'Office des poursuites   \n\\- 3 derni\u00e8res fiches de salaires   \n  \nNe seront pris en consid\u00e9ration que les dossiers complets.","grossPrice":"1,845.00","visitsInfo":null,"sellerType":"company","crawlType":"snapshot","seller":{"id":null,"name":"Wincasa AG","info":null,"image":"https:\/\/flatfox.ch\/media\/org\/2017\/10\/6peni9fymo2cc61786gar305ykswouj2ocxop0wmxv0jck0arl.png","location":{"region":null,"canton":null,"cantonCode":null,"country":"Switzerland","countryCode":"CH","city":"Lausanne","street":"Av. de Rumine 20","zip":"1002","coordinates":{"lat":null,"lon":null}},"contact":{"phoneNumber":[],"email":[],"website":null,"socialMedia":[]}},"company":{"id":null,"name":"Wincasa AG","page":null,"logo":"https:\/\/flatfox.ch\/media\/org\/2017\/10\/6peni9fymo2cc61786gar305ykswouj2ocxop0wmxv0jck0arl.png","info":null,"agent":{"id":null,"name":null,"image":null,"location":{"region":null,"canton":null,"cantonCode":null,"country":null,"countryCode":null,"city":null,"street":null,"zip":"None","coordinates":{"lat":null,"lon":null}},"contact":{"phoneNumber":[],"email":[],"website":null,"socialMedia":[]}},"location":{"region":null,"canton":null,"cantonCode":null,"country":"Switzerland","countryCode":"CH","city":"Lausanne","street":"Av. de Rumine 20","zip":"1002","coordinates":{"lat":null,"lon":null}},"contact":{"phoneNumber":[],"email":[],"website":null,"socialMedia":[]},"openingHours":{}},"newProperty":null,"price":"1,845.00","oldPrice":null,"netPrice":"1,665.00","plotArea":null,"currency":"CHF","buildYear":"1969","propertyReference":"06787.01.0047","publishedDate":"2020-02-10T14:25:50+01:00","paymentInterval":"per_month","livingSpace":86,"additionalCosts":"180.00","rooms":4.0,"bathrooms":null,"deposit":null,"parking":true,"garage":true,"parkingPrice":null,"reviews":[],"comments":[],"firstSeen":"2020-02-11T01:00:00+01:00","propertyLocation":{"region":"Lausanne","canton":"Waadt","cantonCode":"VD","country":"Switzerland","countryCode":"CH","city":"Lausanne","street":"Av. Parc de la Rouvraie 4","zip":"1018","coordinates":{"lat":46.5318668,"lon":6.6326861}},"characteristics":{"lift":true,"balconygarden":true,"ramp":true,"petsallowed":true,"garage":true,"cable":true,"parkingspace":true},"saleTypeId":1,"isHighlighted":null,"isTop":null,"t2t":null,"hgPropertyCategory":["APARTMENT","APARTMENT"]}},
  {"type":"property","record":{"adId":"178488","url":"https:\/\/flatfox.ch\/178488","ownObjectUrl":["https:\/\/www.mywincasa.ch\/rental\/detail\/1837bd5c-98cb-4681-9746-1d7844310e69?utm_campaign=idx&amp;utm_source=owp&amp;utm_medium=website"],"title":"Parking int.- Prieur\u00e9 8, 1009 Pully - CHF 180 incl. utilities per month","crawlerSource":"tda","availableFrom":"agr","availableUntil":null,"modifiedDate":"2020-02-06T01:00:00+01:00","saleType":"rent","source":"flatfox","language":null,"country":"Switzerland","imageLinks":["https:\/\/flatfox.ch\/media\/ff\/2021\/02\/erwqtrhtpvcj4vnee33pp79ydn9eewme4xme41zhwxnyjg1h3e.jpg","https:\/\/flatfox.ch\/media\/ff\/2021\/02\/mr9sfjtgys7w5jwbw4mbttvch8tl2wemlppzrwbg2g8exxg7dk.jpg"],"images":["https:\/\/kent.prod.cic-txm.link\/v1\/resource?bucketName=cic-crawler-prod&filePath=images\/flatfox\/B73C902F4FDA7993D097AC960B0E032A.jpg","https:\/\/kent.prod.cic-txm.link\/v1\/resource?bucketName=cic-crawler-prod&filePath=images\/flatfox\/CDC871882EF445F609558337F4EFBB09.jpg"],"originalPropertyCategory":"park","propertyCategory":"parking","propertyCategoryId":null,"breadcrumbs":[],"crawlDatetime":"2021-04-30T05:00:27+02:00","floor":-1,"floorsInHouse":null,"description":"Places de parc int\u00e9rieures \u00e0 louer\nId\u00e9alement situ\u00e9e au centre de Pully, cette place de parc est pr\u00e9vue pour un v\u00e9hicule ne d\u00e9passant pas 2,10m de largeur et 1,60m de hauteur.   \n  \nL'acc\u00e8s au garage se fait via une porte automatique avec t\u00e9l\u00e9commande.   \n  \nA noter que la TVA s'applique en sus du loyer pour les non-r\u00e9sidents.   \n  \nEn cas d'int\u00e9r\u00eat pour l'objet, merci de nous transmettre les documents suivants :   \n  \n\\- Formulaire d'inscription (www.wincasa.ch)   \n\\- Derni\u00e8re fiche de salaire   \n\\- Extrait de l'Office des Poursuites (dat\u00e9 de moins de 3 mois)   \n\\- Copie de la pi\u00e8ce d'identit\u00e9 ou permis de s\u00e9jour","grossPrice":"180.00","visitsInfo":null,"sellerType":"company","crawlType":"snapshot","seller":{"id":null,"name":"Wincasa AG","info":null,"image":"https:\/\/flatfox.ch\/media\/org\/2017\/10\/6peni9fymo2cc61786gar305ykswouj2ocxop0wmxv0jck0arl.png","location":{"region":null,"canton":null,"cantonCode":null,"country":"Switzerland","countryCode":"CH","city":"Lausanne","street":"Av. de Rumine 20","zip":"1002","coordinates":{"lat":null,"lon":null}},"contact":{"phoneNumber":[],"email":[],"website":null,"socialMedia":[]}},"company":{"id":null,"name":"Wincasa AG","page":null,"logo":"https:\/\/flatfox.ch\/media\/org\/2017\/10\/6peni9fymo2cc61786gar305ykswouj2ocxop0wmxv0jck0arl.png","info":null,"agent":{"id":null,"name":null,"image":null,"location":{"region":null,"canton":null,"cantonCode":null,"country":null,"countryCode":null,"city":null,"street":null,"zip":"None","coordinates":{"lat":null,"lon":null}},"contact":{"phoneNumber":[],"email":[],"website":null,"socialMedia":[]}},"location":{"region":null,"canton":null,"cantonCode":null,"country":"Switzerland","countryCode":"CH","city":"Lausanne","street":"Av. de Rumine 20","zip":"1002","coordinates":{"lat":null,"lon":null}},"contact":{"phoneNumber":[],"email":[],"website":null,"socialMedia":[]},"openingHours":{}},"newProperty":null,"price":"180.00","oldPrice":null,"netPrice":"180.00","plotArea":null,"currency":"CHF","buildYear":null,"propertyReference":"02586.70.0004","publishedDate":"2020-02-05T18:23:36+01:00","paymentInterval":"per_month","livingSpace":null,"additionalCosts":null,"rooms":null,"bathrooms":null,"deposit":null,"parking":null,"garage":null,"parkingPrice":null,"reviews":[],"comments":[],"firstSeen":"2020-02-06T01:00:00+01:00","propertyLocation":{"region":"Lausanne","canton":"Waadt","cantonCode":"VD","country":"Switzerland","countryCode":"CH","city":"Pully","street":"Parking int.- Prieur\u00e9 8","zip":"1009","coordinates":{"lat":46.5105083,"lon":6.662214}},"characteristics":{},"saleTypeId":1,"isHighlighted":null,"isTop":null,"t2t":null,"hgPropertyCategory":["PARKING_SPACE","PARKING_SPACE"]}},
  {"type":"property","record":{"adId":"178048","url":"https:\/\/flatfox.ch\/178048","ownObjectUrl":[],"title":"Chemin du Viaduc 1, 1000 Lausanne 16 - by request","crawlerSource":"tda","availableFrom":"agr","availableUntil":null,"modifiedDate":"2020-02-05T01:00:00+01:00","saleType":"rent","source":"flatfox","language":null,"country":"Switzerland","imageLinks":["https:\/\/flatfox.ch\/media\/ff\/2020\/06\/zjm27oclltwo4fvnidm1zgvttwn8bmyuvr3pvtfd65su15f09g.jpg","https:\/\/flatfox.ch\/media\/ff\/2020\/02\/2g7kjtrzdjogqa94wf1qoivbzm13idyz5rxw7pr0az4ywmmahc.jpg","https:\/\/flatfox.ch\/media\/ff\/2020\/02\/say7kbssnynbgh92phuvq7v1p2nk29r9qffd14luden97wissf.jpg","https:\/\/flatfox.ch\/media\/ff\/2020\/02\/kfei9emnzkqnnpy10jprc6a5un9um2ldyyszac6pjab2qwf7ip.jpg"],"images":["https:\/\/kent.prod.cic-txm.link\/v1\/resource?bucketName=cic-crawler-prod&filePath=images\/flatfox\/A7D1842070425EF98434D1C88C76DAD9.jpg","https:\/\/kent.prod.cic-txm.link\/v1\/resource?bucketName=cic-crawler-prod&filePath=images\/flatfox\/FC8A5D5C12A912B8348320CEE07A8E0E.jpg","https:\/\/kent.prod.cic-txm.link\/v1\/resource?bucketName=cic-crawler-prod&filePath=images\/flatfox\/1ADDFF862127DC3E125736C4034B7FA5.jpg","https:\/\/kent.prod.cic-txm.link\/v1\/resource?bucketName=cic-crawler-prod&filePath=images\/flatfox\/D386BF1D4E25EA3C1F86D066EAE08E54.jpg"],"originalPropertyCategory":"industry","propertyCategory":"commercial","propertyCategoryId":null,"breadcrumbs":[],"crawlDatetime":"2021-04-30T05:00:27+02:00","floor":0,"floorsInHouse":null,"description":"Malley Lumi\u00e8res - D\u00e9veloppez vos affaires dans un centre multifonctionnel\nLe centre Malley Lumi\u00e8res est situ\u00e9 sur la commune de Prilly, \u00e0 la jonction des 3 communes du \u00abgrand Lausanne\u00bb (Lausanne, Prilly, Renens).   \n  \nImplant\u00e9 dans un quartier en pleine mutation, il est facilement accessible par l'autoroute et les transports publics TL, M1 et la gare CFF Prilly-Malley.   \n  \nFace au futur quartier de Malley-Gare, la prochaine grande zone en pleine expansion de l'Ouest lausannois, le Centre Malley Lumi\u00e8res est \u00e0 m\u00eame de vous proposer des surfaces commerciales modernes et adapt\u00e9es \u00e0 vos besoins, \u00e0 proximit\u00e9 des entr\u00e9es d'autoroutes, avec un acc\u00e8s imm\u00e9diat \u00e0 la gare de Malley.   \n  \nMalley Lumi\u00e8res est un immeuble qui r\u00e9unit des entreprises r\u00e9gionales, nationales et internationales de renom et d'excellente r\u00e9putation.   \n  \nIl b\u00e9n\u00e9ficie d'une image dynamique et d'une visibilit\u00e9 maximale, jouissant d'un emplacement privil\u00e9gi\u00e9 pour y d\u00e9velopper vos affaires, exposer vos produits ou y implanter votre commerce.   \n  \nVos clients et visiteurs vous trouveront sans peine et vos collaborateurs profiteront de la proximit\u00e9 des transports publics, bus et gare CFF.   \n  \nLe Centre Malley Lumi\u00e8res dispose d'un parking souterrain public accessible 24h\/24h.   \n  \nParlons-en ensemble et appelez nous pour fixer la date de votre visite.","grossPrice":null,"visitsInfo":null,"sellerType":"company","crawlType":"snapshot","seller":{"id":null,"name":"PRIVERA SA","info":null,"image":"https:\/\/flatfox.ch\/media\/org\/2017\/07\/217d266p7pdacwema0tjzxe1ohx5ee75nwaf376wqvimekk7y1.png","location":{"region":"Lausanne","canton":"Waadt","cantonCode":"VD","country":"Switzerland","countryCode":"CH","city":"Lausanne","street":"Chemin du Viaduc 1","zip":"1000","coordinates":{"lat":null,"lon":null}},"contact":{"phoneNumber":[],"email":[],"website":null,"socialMedia":[]}},"company":{"id":null,"name":"PRIVERA SA","page":null,"logo":"https:\/\/flatfox.ch\/media\/org\/2017\/07\/217d266p7pdacwema0tjzxe1ohx5ee75nwaf376wqvimekk7y1.png","info":null,"agent":{"id":null,"name":null,"image":null,"location":{"region":null,"canton":null,"cantonCode":null,"country":null,"countryCode":null,"city":null,"street":null,"zip":"None","coordinates":{"lat":null,"lon":null}},"contact":{"phoneNumber":[],"email":[],"website":null,"socialMedia":[]}},"location":{"region":"Lausanne","canton":"Waadt","cantonCode":"VD","country":"Switzerland","countryCode":"CH","city":"Lausanne","street":"Chemin du Viaduc 1","zip":"1000","coordinates":{"lat":null,"lon":null}},"contact":{"phoneNumber":[],"email":[],"website":null,"socialMedia":[]},"openingHours":{}},"newProperty":null,"price":null,"oldPrice":null,"netPrice":null,"plotArea":null,"currency":"CHF","buildYear":null,"propertyReference":"..0874","publishedDate":"2020-02-04T19:53:25+01:00","paymentInterval":"per_month","livingSpace":null,"additionalCosts":null,"rooms":null,"bathrooms":null,"deposit":null,"parking":null,"garage":null,"parkingPrice":null,"reviews":[],"comments":[],"firstSeen":"2020-02-05T01:00:00+01:00","propertyLocation":{"region":"Lausanne","canton":"Waadt","cantonCode":"VD","country":"Switzerland","countryCode":"CH","city":"Lausanne","street":"Chemin du Viaduc 1","zip":"1000","coordinates":{"lat":46.5101591,"lon":6.6646979}},"characteristics":{},"saleTypeId":1,"isHighlighted":null,"isTop":null,"t2t":null,"hgPropertyCategory":["COMMERCIAL","INDUSTRIAL_OBJECT"]}},
  {"type":"property","record":{"adId":"51970","url":"https:\/\/flatfox.ch\/51970","ownObjectUrl":[""],"title":"1009 Pully - CHF 4\u2019700 incl. utilities per month","crawlerSource":"tda","availableFrom":"agr","availableUntil":null,"modifiedDate":"2019-01-07T01:00:00+01:00","saleType":"rent","source":"flatfox","language":null,"country":"Switzerland","imageLinks":["https:\/\/flatfox.ch\/media\/ff\/2018\/10\/qekujej1ia6dqds4tp4mg44gjgqfzny41lyvmmftrqnof5b43d.jpg","https:\/\/flatfox.ch\/media\/ff\/2018\/10\/3olgs4ne13kfls2mvyc2zlhrqn3tvqk3s61yrocmr14i4g2cvb.jpg","https:\/\/flatfox.ch\/media\/ff\/2018\/10\/8x1fi11ioyeh69chz7uqpumh31rekdparo4q9frj7njyk4h9wt.jpg","https:\/\/flatfox.ch\/media\/ff\/2018\/10\/b1wwqsjb0317ospceisp4vv12365djq9fbl2mhrlm0gjctkyc6.jpg","https:\/\/flatfox.ch\/media\/ff\/2018\/10\/xw09r6gkrmbax4x5egyd57x9q6yepk6h36mm6buxtk0mhpyf36.jpg","https:\/\/flatfox.ch\/media\/ff\/2018\/10\/io0ndq50jmgd5pe1f6pygjz1ik5w60zv25re2aopzuhi6xf8sd.jpg","https:\/\/flatfox.ch\/media\/ff\/2018\/10\/liw867w7hekvcqp9qspvkh8g0xnlisk07avzmslx9sl401wiam.jpg","https:\/\/flatfox.ch\/media\/ff\/2018\/10\/i0tzr6kp7d9tad3s22xhxo949si1uycsmcy8v0w8udkgg7ykhx.jpg"],"images":["https:\/\/kent.prod.cic-txm.link\/v1\/resource?bucketName=cic-crawler-prod&filePath=images\/flatfox\/451A6B97A023F14975B32A60CF86D42C.jpg","https:\/\/kent.prod.cic-txm.link\/v1\/resource?bucketName=cic-crawler-prod&filePath=images\/flatfox\/4170091E6CD8341A8989C4F6A3A4CE6F.jpg","https:\/\/kent.prod.cic-txm.link\/v1\/resource?bucketName=cic-crawler-prod&filePath=images\/flatfox\/B544C2614E44191AB106D1B20CB5FECB.jpg","https:\/\/kent.prod.cic-txm.link\/v1\/resource?bucketName=cic-crawler-prod&filePath=images\/flatfox\/E7F0ED9870CDC2D27A3576DC4329F249.jpg","https:\/\/kent.prod.cic-txm.link\/v1\/resource?bucketName=cic-crawler-prod&filePath=images\/flatfox\/2AE951E678F7CA16B711DBE89CD45DF0.jpg","https:\/\/kent.prod.cic-txm.link\/v1\/resource?bucketName=cic-crawler-prod&filePath=images\/flatfox\/7B1E5E2EFDE5EDEDA1B3F43997584FCB.jpg","https:\/\/kent.prod.cic-txm.link\/v1\/resource?bucketName=cic-crawler-prod&filePath=images\/flatfox\/93746ECCA57A10C577E77448792DE77F.jpg","https:\/\/kent.prod.cic-txm.link\/v1\/resource?bucketName=cic-crawler-prod&filePath=images\/flatfox\/8F95CBE72BF98B74003DD673E9D3D4F3.jpg"],"originalPropertyCategory":"apartment","propertyCategory":"apartment","propertyCategoryId":null,"breadcrumbs":[],"crawlDatetime":"2021-04-30T05:00:27+02:00","floor":4,"floorsInHouse":null,"description":"Pully La Rosiaz - Magnifique appartement de 5 pi\u00e8ces\nMagnifique appartement de 5 pi\u00e8ces au dernier \u00e9tage d\u2019une r\u00e9sidence sans aucune nuisance au c\u0153ur de Pully la Rosiaz.  R\u00e9nov\u00e9e en 2018, l\u2019appartement offre un double salon-s\u00e9jour (60m2) avec chemin\u00e9e centrale, une cuisine dinatoire neuve (22m2), un total de 3 chambres (possible 4), une salle de bains en suite de la chambre parentale, une deuxi\u00e8me sdb, et un wc s\u00e9par\u00e9.  L\u2019appartement est long\u00e9 d\u2019un grand balcon (accessible depuis le salon et deux des chambres).  De nombreux placards et rangements, une terrasse panoramique sur le toit (\u00e0 disposition), deux caves, deux places de parkings dans le garage souterrain, et une colonne de lavage compl\u00e8tent ce bien.  Surface brute de 186m2.  Bus 48 au pied de l\u2019immeuble, bus 7 \u00e0 250m.\nLoyer net de 4,400 Francs, deux places de parking 200 Francs, charges au forfait 300 Francs.\nL\u2019appartement est disponible au 31 d\u00e9cembre 2018, ou plus t\u00f4t \u00e0 convenir.\n\n\nBeautiful 5 room apartment on the top floor of a residence in the heart of Pully La Rosiaz.  Refurbished in 2018, the apartment offers a double living room (60sqm) with central fire place, a new family-kitchen (22 sqm), 3 bedrooms (4 possible), 2 bathrooms, and 1 separate wc.  Access to the long balcony from the living room and two of the bedrooms. Several built in cupboards, one panoramic terrace on the roof, two cellars, washing machine and dryer, and two indoor parking spots.  Total gross space of 186sqm.  Bus 48 at the building, and bus 7 at 250m.\nNet rent of 4,400 Francs, double-parking 200 Francs, and lump-sum for utilities 300 Francs.\nApartment available December 31, 2018, or earlier based on agreement.","grossPrice":null,"visitsInfo":null,"sellerType":"company","crawlType":"snapshot","seller":{"id":null,"name":null,"info":null,"image":null,"location":{"region":null,"canton":null,"cantonCode":null,"country":null,"countryCode":null,"city":null,"street":null,"zip":"None","coordinates":{"lat":null,"lon":null}},"contact":{"phoneNumber":[],"email":[],"website":null,"socialMedia":[]}},"company":{"id":null,"name":null,"page":null,"logo":null,"info":null,"agent":{"id":null,"name":null,"image":null,"location":{"region":null,"canton":null,"cantonCode":null,"country":null,"countryCode":null,"city":null,"street":null,"zip":"None","coordinates":{"lat":null,"lon":null}},"contact":{"phoneNumber":[],"email":[],"website":null,"socialMedia":[]}},"location":{"region":null,"canton":null,"cantonCode":null,"country":null,"countryCode":null,"city":null,"street":null,"zip":"None","coordinates":{"lat":null,"lon":null}},"contact":{"phoneNumber":[],"email":[],"website":null,"socialMedia":[]},"openingHours":{}},"newProperty":null,"price":"4,700.00","oldPrice":null,"netPrice":"4,400.00","plotArea":null,"currency":"CHF","buildYear":null,"propertyReference":"","publishedDate":"2018-10-14T15:29:17+02:00","paymentInterval":"per_month","livingSpace":175,"additionalCosts":"300.00","rooms":5.0,"bathrooms":null,"deposit":null,"parking":true,"garage":true,"parkingPrice":null,"reviews":[],"comments":[],"firstSeen":"2019-01-07T01:00:00+01:00","propertyLocation":{"region":"Lausanne","canton":"Waadt","cantonCode":"VD","country":"Switzerland","countryCode":"CH","city":"Pully","street":"Chemin Jean Pavillard 16","zip":"1009","coordinates":{"lat":46.5187896934,"lon":6.6595072674}},"characteristics":{"view":true,"balconygarden":true,"lift":true,"garage":true,"parkingspace":true,"fireplace":true,"dishwasher":true,"parquetflooring":true,"tumbler":true,"washingmachine":true,"cable":true},"saleTypeId":1,"isHighlighted":null,"isTop":null,"t2t":null,"hgPropertyCategory":["APARTMENT","APARTMENT"]}},
  {"type":"property","record":{"adId":"223301","url":"https:\/\/flatfox.ch\/223301","ownObjectUrl":[],"title":"Simplon 16, 1094 Paudex - CHF 240 incl. utilities per m\u00b2 \/ year","crawlerSource":"tda","availableFrom":"imm","availableUntil":null,"modifiedDate":"2020-05-26T19:46:37+02:00","saleType":"rent","source":"flatfox","language":null,"country":"Switzerland","imageLinks":["https:\/\/flatfox.ch\/media\/ff\/2021\/02\/tf8z4z3p28r3zurd7db0wqmt0o061pc0ndiineokits2sdcq31.jpg","https:\/\/flatfox.ch\/media\/ff\/2021\/02\/muumkb3hhs7bfv3yqlqzrraqu2wqoaf0ochu9pfg1ohtrnoi5s.jpg","https:\/\/flatfox.ch\/media\/ff\/2021\/02\/ybr08s5hw054uq8jwhp3vd0zuifbve9k7tcp3wxvi90oemeu37.jpg","https:\/\/flatfox.ch\/media\/ff\/2021\/02\/yz17or8mj63wnn3retis02h8axelod3tsv1xhn1nvvn3qeraha.jpg","https:\/\/flatfox.ch\/media\/ff\/2021\/02\/hr68nwymyr17wofumdychurqt2td291v8kcqnkl0a7udvno4xb.jpg","https:\/\/flatfox.ch\/media\/ff\/2021\/02\/8ru5sa6sjohw6amkmcjuwgawp1c3sz04ud3y9ix3ht247vqhz6.jpg","https:\/\/flatfox.ch\/media\/ff\/2021\/02\/o1wsk3cwbb1cah0p3incm2mgzt4wae1sjgkh7guojb04drbbku.jpg"],"images":["https:\/\/kent.prod.cic-txm.link\/v1\/resource?bucketName=cic-crawler-prod&filePath=images\/flatfox\/2E7DC1991348D3E527C3432D151FBE6A.jpg","https:\/\/kent.prod.cic-txm.link\/v1\/resource?bucketName=cic-crawler-prod&filePath=images\/flatfox\/8172234424592A7D2B1401B889014A16.jpg","https:\/\/kent.prod.cic-txm.link\/v1\/resource?bucketName=cic-crawler-prod&filePath=images\/flatfox\/135314B6ED51BE11C2450B19468ACBD0.jpg","https:\/\/kent.prod.cic-txm.link\/v1\/resource?bucketName=cic-crawler-prod&filePath=images\/flatfox\/BC048ECA2A95BAEDEEA08B0ED5FDFA85.jpg","https:\/\/kent.prod.cic-txm.link\/v1\/resource?bucketName=cic-crawler-prod&filePath=images\/flatfox\/F7BC36CDF04D709A3B88CA57E4926DA3.jpg","https:\/\/kent.prod.cic-txm.link\/v1\/resource?bucketName=cic-crawler-prod&filePath=images\/flatfox\/E4C0DCD42DFCD34D5C19E4B29F62CAEC.jpg","https:\/\/kent.prod.cic-txm.link\/v1\/resource?bucketName=cic-crawler-prod&filePath=images\/flatfox\/CF24FBFFC2E0E6554636B92F86749A16.jpg"],"originalPropertyCategory":"industry","propertyCategory":"commercial","propertyCategoryId":null,"breadcrumbs":[],"crawlDatetime":"2021-04-30T05:00:27+02:00","floor":2,"floorsInHouse":null,"description":"Une situation exceptionnelle !\nCette surface commerciale est id\u00e9ale pour vos bureaux : Situ\u00e9 dans l'est Lausannois et \u00e0 10 minutes du centre-ville de Lausanne, l'acc\u00e8s est ais\u00e9 gr\u00e2ce au paking souterrain avec possibilit\u00e9 de louer des places de parc en compl\u00e9ment.   \n  \nDe plus, la proximit\u00e9 des transports public (bus n\u00b0 9 dont l'arr\u00eat est \u00e0 20 m\u00e8tres), la route cantonale passe devant l'immeuble et permet de rejoindre l'autouroute A1 et A9 tr\u00e8s rapidement en font un emplacement de choix.   \n  \nLa surface comprend :   \n\\- Bureaux d'environ 75 m2 incluant un bureau ferm\u00e9, une surface open-space et une zone s\u00e9par\u00e9e en deux petit bureaux.   \n\\- WC communs sur l'\u00e9tage.   \n  \nEn cas d'int\u00e9r\u00eat, nous vous remercions de bien vouloir contacter le g\u00e9rant, M. Mathis Fuchs, au 078\/814 96 86.","grossPrice":"240.00","visitsInfo":null,"sellerType":"company","crawlType":"snapshot","seller":{"id":null,"name":"Wincasa AG","info":null,"image":"https:\/\/flatfox.ch\/media\/org\/2017\/10\/6peni9fymo2cc61786gar305ykswouj2ocxop0wmxv0jck0arl.png","location":{"region":null,"canton":null,"cantonCode":null,"country":"Switzerland","countryCode":"CH","city":"Lausanne","street":"Av. de Rumine 20","zip":"1002","coordinates":{"lat":null,"lon":null}},"contact":{"phoneNumber":[],"email":[],"website":null,"socialMedia":[]}},"company":{"id":null,"name":"Wincasa AG","page":null,"logo":"https:\/\/flatfox.ch\/media\/org\/2017\/10\/6peni9fymo2cc61786gar305ykswouj2ocxop0wmxv0jck0arl.png","info":null,"agent":{"id":null,"name":null,"image":null,"location":{"region":null,"canton":null,"cantonCode":null,"country":null,"countryCode":null,"city":null,"street":null,"zip":"None","coordinates":{"lat":null,"lon":null}},"contact":{"phoneNumber":[],"email":[],"website":null,"socialMedia":[]}},"location":{"region":null,"canton":null,"cantonCode":null,"country":"Switzerland","countryCode":"CH","city":"Lausanne","street":"Av. de Rumine 20","zip":"1002","coordinates":{"lat":null,"lon":null}},"contact":{"phoneNumber":[],"email":[],"website":null,"socialMedia":[]},"openingHours":{}},"newProperty":null,"price":"240.00","oldPrice":null,"netPrice":null,"plotArea":null,"currency":"CHF","buildYear":"1993","propertyReference":"08419.05.0202","publishedDate":"2020-05-26T15:32:45+02:00","paymentInterval":"per_year_per_square_meter","livingSpace":75,"additionalCosts":null,"rooms":null,"bathrooms":null,"deposit":null,"parking":true,"garage":true,"parkingPrice":null,"reviews":[],"comments":[],"firstSeen":"2020-05-26T19:46:37+02:00","propertyLocation":{"region":"Lausanne","canton":"Waadt","cantonCode":"VD","country":"Switzerland","countryCode":"CH","city":"Paudex","street":"Simplon 16","zip":"1094","coordinates":{"lat":46.5061849,"lon":6.6728849}},"characteristics":{"lift":true,"petsallowed":true,"parkingspace":true,"garage":true},"saleTypeId":1,"isHighlighted":null,"isTop":null,"t2t":null,"hgPropertyCategory":["COMMERCIAL","INDUSTRIAL_OBJECT"]}},
  {"type":"property","record":{"adId":"211254","url":"https:\/\/flatfox.ch\/211254","ownObjectUrl":[],"title":"Avenue de Rhodanie 70, 1007 Lausanne - CHF 4\u2019166 incl. utilities per month","crawlerSource":"tda","availableFrom":"agr","availableUntil":null,"modifiedDate":"2020-05-01T03:11:23+02:00","saleType":"rent","source":"flatfox","language":null,"country":"Switzerland","imageLinks":["https:\/\/flatfox.ch\/media\/ff\/2020\/04\/kutnii3uzmb463d9tsy5cfrfu363kdihcxpskdnii1gh7lmal2.jpg","https:\/\/flatfox.ch\/media\/ff\/2020\/04\/h3n12n5656rnazkqkar08ksokk9j0bwo138239n278b6lppcqt.jpg"],"images":["https:\/\/kent.prod.cic-txm.link\/v1\/resource?bucketName=cic-crawler-prod&filePath=images\/flatfox\/06D1CE458D5F743F4FA3CE0C64E7C859.jpg","https:\/\/kent.prod.cic-txm.link\/v1\/resource?bucketName=cic-crawler-prod&filePath=images\/flatfox\/6C8F1A42C2C2E1C15F8FA23CBC705049.jpg"],"originalPropertyCategory":"industry","propertyCategory":"commercial","propertyCategoryId":null,"breadcrumbs":[],"crawlDatetime":"2021-04-30T05:00:27+02:00","floor":1,"floorsInHouse":null,"description":"Belle surface de bureaux -  acc\u00e8s autoroute directement \u00e0 proximit\u00e9\nDans une immeuble commercial r\u00e9cent et bien situ\u00e9, bureaux enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9s.","grossPrice":"4,166.00","visitsInfo":null,"sellerType":"company","crawlType":"snapshot","seller":{"id":null,"name":"Helvetia Assurances","info":null,"image":"https:\/\/flatfox.ch\/media\/org\/2021\/04\/2v09ccz2y1dv68xe3bm6433df7rbmap9frg9wvndfm5xsvheta.png","location":{"region":null,"canton":null,"cantonCode":null,"country":"Switzerland","countryCode":"CH","city":"Lausanne","street":"Avenue de la Gare 4","zip":"1001","coordinates":{"lat":null,"lon":null}},"contact":{"phoneNumber":[],"email":[],"website":null,"socialMedia":[]}},"company":{"id":null,"name":"Helvetia Assurances","page":null,"logo":"https:\/\/flatfox.ch\/media\/org\/2021\/04\/2v09ccz2y1dv68xe3bm6433df7rbmap9frg9wvndfm5xsvheta.png","info":null,"agent":{"id":null,"name":null,"image":null,"location":{"region":null,"canton":null,"cantonCode":null,"country":null,"countryCode":null,"city":null,"street":null,"zip":"None","coordinates":{"lat":null,"lon":null}},"contact":{"phoneNumber":[],"email":[],"website":null,"socialMedia":[]}},"location":{"region":null,"canton":null,"cantonCode":null,"country":"Switzerland","countryCode":"CH","city":"Lausanne","street":"Avenue de la Gare 4","zip":"1001","coordinates":{"lat":null,"lon":null}},"contact":{"phoneNumber":[],"email":[],"website":null,"socialMedia":[]},"openingHours":{}},"newProperty":null,"price":"4,166.00","oldPrice":null,"netPrice":"3,586.00","plotArea":null,"currency":"CHF","buildYear":"2002","propertyReference":"2118.03.0009","publishedDate":"2020-04-30T20:43:52+02:00","paymentInterval":"per_month","livingSpace":140,"additionalCosts":"580.00","rooms":null,"bathrooms":null,"deposit":null,"parking":null,"garage":true,"parkingPrice":null,"reviews":[],"comments":[],"firstSeen":"2020-05-01T03:11:23+02:00","propertyLocation":{"region":"Lausanne","canton":"Waadt","cantonCode":"VD","country":"Switzerland","countryCode":"CH","city":"Lausanne","street":"Avenue de Rhodanie 70","zip":"1007","coordinates":{"lat":46.516542,"lon":6.6054554}},"characteristics":{"petsallowed":true,"cable":true,"garage":true,"lift":true},"saleTypeId":1,"isHighlighted":null,"isTop":null,"t2t":null,"hgPropertyCategory":["COMMERCIAL","INDUSTRIAL_OBJECT"]}},
  {"type":"property","record":{"adId":"361449","url":"https:\/\/flatfox.ch\/361449","ownObjectUrl":["https:\/\/www.mywincasa.ch\/rental\/detail\/3bee04be-804d-4588-96b9-e1f8bfe2ae93?utm_campaign=idx&amp;utm_source=owp&amp;utm_medium=website"],"title":"Av. Dapples 26, 1006 Lausanne - CHF 1\u2019455 incl. utilities per month","crawlerSource":"tda","availableFrom":"imm","availableUntil":null,"modifiedDate":"2021-02-13T01:47:45+01:00","saleType":"rent","source":"flatfox","language":null,"country":"Switzerland","imageLinks":[],"images":[],"originalPropertyCategory":"apartment","propertyCategory":"apartment","propertyCategoryId":null,"breadcrumbs":[],"crawlDatetime":"2021-04-30T05:00:27+02:00","floor":6,"floorsInHouse":null,"description":"bail \u00e0 dur\u00e9e determin\u00e9e  de 7 mois \/ sous-gare\nCet appartement est situ\u00e9 \u00e0 quelques minutes des commerces et autres commodit\u00e9s.   \n  \nIl comprenant :   \n  \n\\- cuisine agenc\u00e9e   \n\\- une grande chambre   \n\\- s\u00e9jour   \n\\- salle de bains   \n\\- wc s\u00e9par\u00e9   \n\\- cave   \n  \nDisponible de suite. Bail \u00e0 dur\u00e9e d\u00e9termin\u00e9e au 31 d\u00e9cembre 2021.   \n  \nL'immeuble se situe dans un quarter sous-gare \u00e0 Lausanne.   \n  \nPour les visites merci de contacter EnzoNet 079 622 22 69.   \n  \nEn cas d'int\u00e9r\u00eat pour l'objet, merci de nous transmettre les documents suivants:   \n  \n\\- Demande de location (www.wincasa.ch)   \n\\- Copie de l'extrait de l'Office des poursuites (moins de 2 mois)   \n\\- Copie des trois derni\u00e8res fiches de salaire   \n\\- Copie de la carte d'identit\u00e9 ou du permis de s\u00e9jour   \n\\- Copie de la police d'assurance RC","grossPrice":"1,455.00","visitsInfo":null,"sellerType":"company","crawlType":"snapshot","seller":{"id":null,"name":"Wincasa AG","info":null,"image":"https:\/\/flatfox.ch\/media\/org\/2017\/10\/6peni9fymo2cc61786gar305ykswouj2ocxop0wmxv0jck0arl.png","location":{"region":null,"canton":null,"cantonCode":null,"country":"Switzerland","countryCode":"CH","city":"Lausanne","street":"Av. de Rumine 20","zip":"1002","coordinates":{"lat":null,"lon":null}},"contact":{"phoneNumber":[],"email":[],"website":null,"socialMedia":[]}},"company":{"id":null,"name":"Wincasa AG","page":null,"logo":"https:\/\/flatfox.ch\/media\/org\/2017\/10\/6peni9fymo2cc61786gar305ykswouj2ocxop0wmxv0jck0arl.png","info":null,"agent":{"id":null,"name":null,"image":null,"location":{"region":null,"canton":null,"cantonCode":null,"country":null,"countryCode":null,"city":null,"street":null,"zip":"None","coordinates":{"lat":null,"lon":null}},"contact":{"phoneNumber":[],"email":[],"website":null,"socialMedia":[]}},"location":{"region":null,"canton":null,"cantonCode":null,"country":"Switzerland","countryCode":"CH","city":"Lausanne","street":"Av. de Rumine 20","zip":"1002","coordinates":{"lat":null,"lon":null}},"contact":{"phoneNumber":[],"email":[],"website":null,"socialMedia":[]},"openingHours":{}},"newProperty":null,"price":"1,455.00","oldPrice":null,"netPrice":"1,350.00","plotArea":null,"currency":"CHF","buildYear":"1933","propertyReference":"00057.02.0151","publishedDate":"2021-02-11T12:34:21+01:00","paymentInterval":"per_month","livingSpace":54,"additionalCosts":"105.00","rooms":2.0,"bathrooms":null,"deposit":null,"parking":true,"garage":null,"parkingPrice":null,"reviews":[],"comments":[],"firstSeen":"2021-02-13T01:47:45+01:00","propertyLocation":{"region":"Lausanne","canton":"Waadt","cantonCode":"VD","country":"Switzerland","countryCode":"CH","city":"Lausanne","street":"Av. Dapples 26","zip":"1006","coordinates":{"lat":46.5145979,"lon":6.6284998}},"characteristics":{"balconygarden":true,"lift":true,"parkingspace":true,"cable":true,"petsallowed":true},"saleTypeId":1,"isHighlighted":null,"isTop":null,"t2t":null,"hgPropertyCategory":["APARTMENT","APARTMENT"]}},
  {"type":"property","record":{"adId":"197904","url":"https:\/\/flatfox.ch\/197904","ownObjectUrl":[],"title":"Ouchy, 1006 Lausanne - by request","crawlerSource":"tda","availableFrom":"imm","availableUntil":null,"modifiedDate":"2020-03-26T01:30:43+01:00","saleType":"buy","source":"flatfox","language":null,"country":"Switzerland","imageLinks":["https:\/\/flatfox.ch\/media\/ff\/2020\/03\/8xcted9a1bhlsqvbfw2ahm4gmz4h0w7hmt040lu8bwcoseot9z.jpg","https:\/\/flatfox.ch\/media\/ff\/2020\/03\/3iee5gmqr6vjyc5sp6sjr6wmu0l8zecyq5wrcm378rug6x52xz.jpg","https:\/\/flatfox.ch\/media\/ff\/2020\/03\/g6wupoo0wsj1wo3vg89cke05beyku05j14u6kfb0oxb3p6kuxo.jpg","https:\/\/flatfox.ch\/media\/ff\/2020\/03\/569v7xe6knq0c5ddn009k0ehh2vw6jpjr43y7i30md3ahx1yce.jpg","https:\/\/flatfox.ch\/media\/ff\/2020\/03\/572i89kcti1pe62idk0tp3cv2itxiyu01wph8rg3kxir9hbcg4.jpg","https:\/\/flatfox.ch\/media\/ff\/2020\/03\/6oag8x03vfbfd23awl96gswtz0wdds0r647l0vmxtumsqg4pr7.jpg","https:\/\/flatfox.ch\/media\/ff\/2020\/03\/mzv9y9jc11b18dqfrclr2km62m9ara51bpy94ofqgl36u3e47u.jpg","https:\/\/flatfox.ch\/media\/ff\/2020\/03\/1swzbq6hagio58hsif15tvyvh38v1e8o5xv5sag257x9ux8dun.jpg","https:\/\/flatfox.ch\/media\/ff\/2020\/03\/dm0c0mz5pm0qrxs884g64fk7w3vf5r60yucuqhl7zaui883hzv.jpg","https:\/\/flatfox.ch\/media\/ff\/2020\/03\/v9em6rfykf2bkwpx2vojg6bz8mfgbnhdv0uz3sbd39wrf7e1lp.jpg","https:\/\/flatfox.ch\/media\/ff\/2020\/03\/cla4axcnnrl0qhk8k57nsq3wqg5bjnz0o26d072udqvzw9fsyo.jpg","https:\/\/flatfox.ch\/media\/ff\/2020\/03\/m7vo0oz1e5zoihq97hfxnoyz9ie3i75fzu0fqhxiin98rzx3pu.jpg","https:\/\/flatfox.ch\/media\/ff\/2020\/03\/79sf88wahnkg1kngkd4swwvtaq5b0djsz3ummcfx9tbe19n24v.jpg"],"images":["https:\/\/kent.prod.cic-txm.link\/v1\/resource?bucketName=cic-crawler-prod&filePath=images\/flatfox\/62DAA1F1BE366860C095D9A7860330E5.jpg","https:\/\/kent.prod.cic-txm.link\/v1\/resource?bucketName=cic-crawler-prod&filePath=images\/flatfox\/B253212D57A44A0D667ED277CC5C3BAF.jpg","https:\/\/kent.prod.cic-txm.link\/v1\/resource?bucketName=cic-crawler-prod&filePath=images\/flatfox\/BB0F7D7EBAAA05238B1C914ECE54E48F.jpg","https:\/\/kent.prod.cic-txm.link\/v1\/resource?bucketName=cic-crawler-prod&filePath=images\/flatfox\/B2604BAF08F814F0E49B6ED73C09E029.jpg","https:\/\/kent.prod.cic-txm.link\/v1\/resource?bucketName=cic-crawler-prod&filePath=images\/flatfox\/020D0ED5D6F46125450A9FE367F60F6F.jpg","https:\/\/kent.prod.cic-txm.link\/v1\/resource?bucketName=cic-crawler-prod&filePath=images\/flatfox\/E5321E114AA60C88B977919505AD3EA7.jpg","https:\/\/kent.prod.cic-txm.link\/v1\/resource?bucketName=cic-crawler-prod&filePath=images\/flatfox\/233E007E9CF497372DDD6B3E6EED43FD.jpg","https:\/\/kent.prod.cic-txm.link\/v1\/resource?bucketName=cic-crawler-prod&filePath=images\/flatfox\/08C381642204AA7A8BE168628AD31F36.jpg","https:\/\/kent.prod.cic-txm.link\/v1\/resource?bucketName=cic-crawler-prod&filePath=images\/flatfox\/9FD179E747860BA6DDA260EDF40EE886.jpg","https:\/\/kent.prod.cic-txm.link\/v1\/resource?bucketName=cic-crawler-prod&filePath=images\/flatfox\/5ED2B1D5F5E09933B25EFBC9FE6300A3.jpg","https:\/\/kent.prod.cic-txm.link\/v1\/resource?bucketName=cic-crawler-prod&filePath=images\/flatfox\/DE4237C6A57F581A5CB71DAD92F93687.jpg","https:\/\/kent.prod.cic-txm.link\/v1\/resource?bucketName=cic-crawler-prod&filePath=images\/flatfox\/92A63CB3CAD8FF54029B50049EDAB468.jpg","https:\/\/kent.prod.cic-txm.link\/v1\/resource?bucketName=cic-crawler-prod&filePath=images\/flatfox\/F0C25F49D75675D245F591FC5C795ACF.jpg"],"originalPropertyCategory":"house","propertyCategory":"house","propertyCategoryId":null,"breadcrumbs":[],"crawlDatetime":"2021-04-30T05:00:27+02:00","floor":null,"floorsInHouse":null,"description":"Splendide maison de ma\u00eetre au coeur d'un parc, face au lac\nCette superbe demeure de ma\u00eetre de haut standing est situ\u00e9e en plein coeur d'un quartier prestigieux et tr\u00e8s calme de Lausanne et \u00e0 deux pas du lac.   \nElle a \u00e9t\u00e9 construite en 2007 en respectant une architecture classique et \u00e9l\u00e9gante tout en offrant des volumes et une qualit\u00e9 de construction exceptionnels.   \nL'esth\u00e9tique, la qualit\u00e9 et le confort que vous procureront cette splendide demeures sont exceptionnels.   \n  \nElle offre de grands espaces de r\u00e9ception ainsi que de nombreuses chambres avec leur salle de bains et dressing en suite, ainsi qu'un espace bureau au dernier \u00e9tage qui est accessible directement avec l'ascenseur qui dessert tous les \u00e9tages de la maison.   \nUn espace wellness avec fitness, sauna et hammam vous accueillera au rez inf\u00e9rieur.   \nLe grand espace de garage de 189m2 est divis\u00e9 en une zone publique avec douche et WC et une zone priv\u00e9e.   \n  \nLe jardin de plus de 3000m2 est merveilleusement plant\u00e9 et orn\u00e9 de beaux arbres et plantes de toutes sortes ainsi que de belles terrasses magnifiquement orient\u00e9es.   \nLa propri\u00e9t\u00e9 est extr\u00eamement prot\u00e9g\u00e9e et b\u00e9n\u00e9ficie d'une intimit\u00e9 absolue, sans voisinage direct et \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate du lac, des \u00e9coles priv\u00e9es et des autres commodit\u00e9s.   \n  \n  \nIl s'agit r\u00e9ellement d'un bien extr\u00eamement rare de par sa situation, sa discr\u00e9tion, son architecture, ses grands espaces, son grand standing de construction et am\u00e9nagement et ceci \u00e0 proximit\u00e9 de toutes les plus belles adresses de Lausanne et du lac.   \n  \n  \nDiese herrliche Luxusvilla befindet sich im Herzen eines prestigetr\u00e4chtigen und sehr ruhigen Viertels von Lausanne und nur einen Steinwurf vom See entfernt.   \nEs wurde 2007 unter Ber\u00fccksichtigung einer klassischen und eleganten Architektur erbaut und bietet au\u00dfergew\u00f6hnliche Volumen und Bauqualit\u00e4t.   \nDie \u00c4sthetik, Qualit\u00e4t und der Komfort, die Ihnen diese pr\u00e4chtige Residenz bietet, sind au\u00dfergew\u00f6hnlich.   \n  \nEs bietet gro\u00dfe Empfangsbereiche sowie zahlreiche Schlafzimmer mit eigenem Bad und Ankleideraum sowie B\u00fcror\u00e4ume in der obersten Etage, die direkt mit dem Aufzug erreichbar sind, der alle Etagen des Hauses bedient.   \nEin Wellnessbereich mit Fitness, Sauna und Hamam hei\u00dft Sie im Untergeschoss willkommen.   \nDer gro\u00dfe Garagenplatz von 189 m2 ist in einen \u00f6ffentlichen Bereich mit Dusche und WC sowie einen privaten Bereich unterteilt.   \n  \nDer \u00fcber 3000 m\u00b2 gro\u00dfe Garten ist wundersch\u00f6n bepflanzt und mit wundersch\u00f6nen B\u00e4umen und Pflanzen aller Art sowie wundersch\u00f6nen, wundersch\u00f6n ausgerichteten Terrassen geschm\u00fcckt.   \nDas Anwesen ist extrem gesch\u00fctzt und genie\u00dft absolute Privatsph\u00e4re, ohne direkte Nachbarschaft und in unmittelbarer N\u00e4he zum See, Privatschulen und anderen Annehmlichkeiten.   \n  \n  \nEs ist wirklich ein \u00e4u\u00dferst seltenes Anwesen aufgrund seiner Lage, seiner Diskretion, seiner Architektur, seiner gro\u00dfen R\u00e4ume, seines hohen Konstruktions- und Entwicklungsstandards und der N\u00e4he zu den sch\u00f6nsten Adressen in Lausanne und am See.   \n  \n  \nThis superb luxury mansion is located in the heart of a prestigious and very quiet district of Lausanne and a stone's throw from the lake.   \nIt was built in 2007 respecting a classic and elegant architecture while offering exceptional volumes and quality of construction.   \nThe aesthetics, quality and comfort that this splendid residence will provide you are exceptional.   \n  \nIt offers large reception areas as well as numerous bedrooms with their en-suite bathroom and dressing room, as well as an office space on the top floor which is accessible directly with the lift which serves all floors of the house.   \nA wellness area with fitness, sauna and hammam will welcome you on the lower ground floor.   \nThe large garage space of 189m2 is divided into a public area with shower and WC and a private area.   \n  \nThe garden of over 3000m2 is wonderfully planted and adorned with beautiful trees and plants of...","grossPrice":null,"visitsInfo":null,"sellerType":"company","crawlType":"snapshot","seller":{"id":null,"name":"Vue sur Lac","info":null,"image":null,"location":{"region":"Lausanne","canton":"Waadt","cantonCode":"VD","country":"Switzerland","countryCode":"CH","city":"Grandvaux","street":"Bovarde 24","zip":"1091","coordinates":{"lat":null,"lon":null}},"contact":{"phoneNumber":[],"email":[],"website":null,"socialMedia":[]}},"company":{"id":null,"name":"Vue sur Lac","page":null,"logo":null,"info":null,"agent":{"id":null,"name":null,"image":null,"location":{"region":null,"canton":null,"cantonCode":null,"country":null,"countryCode":null,"city":null,"street":null,"zip":"None","coordinates":{"lat":null,"lon":null}},"contact":{"phoneNumber":[],"email":[],"website":null,"socialMedia":[]}},"location":{"region":"Lausanne","canton":"Waadt","cantonCode":"VD","country":"Switzerland","countryCode":"CH","city":"Grandvaux","street":"Bovarde 24","zip":"1091","coordinates":{"lat":null,"lon":null}},"contact":{"phoneNumber":[],"email":[],"website":null,"socialMedia":[]},"openingHours":{}},"newProperty":null,"price":null,"oldPrice":null,"netPrice":null,"plotArea":3525,"currency":"CHF","buildYear":"2007","propertyReference":"..Maison de Maitre Ouchy","publishedDate":"2020-03-24T20:25:55+01:00","paymentInterval":null,"livingSpace":1400,"additionalCosts":null,"rooms":15.0,"bathrooms":null,"deposit":null,"parking":null,"garage":null,"parkingPrice":null,"reviews":[],"comments":[],"firstSeen":"2020-03-26T01:30:43+01:00","propertyLocation":{"region":"Lausanne","canton":"Waadt","cantonCode":"VD","country":"Switzerland","countryCode":"CH","city":"Lausanne","street":"Ouchy","zip":"1006","coordinates":{"lat":46.5115962,"lon":6.6293573}},"characteristics":{},"saleTypeId":2,"isHighlighted":null,"isTop":null,"t2t":null,"hgPropertyCategory":["HOUSE","HOUSE"]}},
  {"type":"property","record":{"adId":"210458","url":"https:\/\/flatfox.ch\/210458","ownObjectUrl":[""],"title":"1007 Lausanne - CHF 2\u2019550\u2019000","crawlerSource":"tda","availableFrom":"agr","availableUntil":null,"modifiedDate":"2020-04-29T12:06:06+02:00","saleType":"buy","source":"flatfox","language":null,"country":"Switzerland","imageLinks":["https:\/\/flatfox.ch\/media\/ff\/2020\/04\/xque0i8c43x12lzuq52rm3xysy1z511gygh3g6cdlu0wsllmr7.jpg","https:\/\/flatfox.ch\/media\/ff\/2020\/04\/64hkkketgig3a77zc1omtt97kdxua6o768sq3mc923m1dy7cd6.jpg","https:\/\/flatfox.ch\/media\/ff\/2020\/04\/xii6eb47g6g0md3nyw897o25clonrmj8kvw0g6gu83450i0as9.jpg","https:\/\/flatfox.ch\/media\/ff\/2020\/04\/qwhf0j1o3dgs2h5uaup7ts7ij4ow9vmgt27i0seyevp3vwf938.jpg","https:\/\/flatfox.ch\/media\/ff\/2020\/04\/uzt3v0359yk9jpud1rgb6yytz6wsqbkw2avkhnqfdzrkmve6go.jpg"],"images":["https:\/\/kent.prod.cic-txm.link\/v1\/resource?bucketName=cic-crawler-prod&filePath=images\/flatfox\/C7D9854FC17CF05481DA18708F0FE6BF.jpg","https:\/\/kent.prod.cic-txm.link\/v1\/resource?bucketName=cic-crawler-prod&filePath=images\/flatfox\/CB64E9F7DA8A39D0E57EC6C1743E757B.jpg","https:\/\/kent.prod.cic-txm.link\/v1\/resource?bucketName=cic-crawler-prod&filePath=images\/flatfox\/394296D88B31173777BEB6B5D33E52B2.jpg","https:\/\/kent.prod.cic-txm.link\/v1\/resource?bucketName=cic-crawler-prod&filePath=images\/flatfox\/24DF35B4DA8C5C9BEB90FE9EBF8713A2.jpg","https:\/\/kent.prod.cic-txm.link\/v1\/resource?bucketName=cic-crawler-prod&filePath=images\/flatfox\/539A1B5579E43CC6F13B659C0897A165.jpg"],"originalPropertyCategory":"house","propertyCategory":"house","propertyCategoryId":null,"breadcrumbs":[],"crawlDatetime":"2021-04-30T05:00:27+02:00","floor":null,"floorsInHouse":null,"description":"","grossPrice":null,"visitsInfo":null,"sellerType":"company","crawlType":"snapshot","seller":{"id":null,"name":"TissoT Immobilier - Lausanne","info":null,"image":"https:\/\/flatfox.ch\/media\/org\/2019\/06\/4zc1cmlee8dagd2cubelnfc86s4rnagdagyge4vsqr2o15bbj3.png","location":{"region":"Lausanne","canton":"Waadt","cantonCode":"VD","country":"Switzerland","countryCode":"CH","city":"Lausanne","street":"","zip":"1000","coordinates":{"lat":null,"lon":null}},"contact":{"phoneNumber":[],"email":[],"website":null,"socialMedia":[]}},"company":{"id":null,"name":"TissoT Immobilier - Lausanne","page":null,"logo":"https:\/\/flatfox.ch\/media\/org\/2019\/06\/4zc1cmlee8dagd2cubelnfc86s4rnagdagyge4vsqr2o15bbj3.png","info":null,"agent":{"id":null,"name":null,"image":null,"location":{"region":null,"canton":null,"cantonCode":null,"country":null,"countryCode":null,"city":null,"street":null,"zip":"None","coordinates":{"lat":null,"lon":null}},"contact":{"phoneNumber":[],"email":[],"website":null,"socialMedia":[]}},"location":{"region":"Lausanne","canton":"Waadt","cantonCode":"VD","country":"Switzerland","countryCode":"CH","city":"Lausanne","street":"","zip":"1000","coordinates":{"lat":null,"lon":null}},"contact":{"phoneNumber":[],"email":[],"website":null,"socialMedia":[]},"openingHours":{}},"newProperty":null,"price":"2,550,000.00","oldPrice":null,"netPrice":null,"plotArea":null,"currency":"CHF","buildYear":null,"propertyReference":"..9120403","publishedDate":"2020-04-29T13:34:55+02:00","paymentInterval":"one_time","livingSpace":220,"additionalCosts":null,"rooms":null,"bathrooms":null,"deposit":null,"parking":true,"garage":null,"parkingPrice":null,"reviews":[],"comments":[],"firstSeen":"2020-04-29T12:06:06+02:00","propertyLocation":{"region":"Lausanne","canton":"Waadt","cantonCode":"VD","country":"Switzerland","countryCode":"CH","city":"Lausanne","street":"","zip":"1007","coordinates":{"lat":46.5161086581,"lon":6.6089762832}},"characteristics":{"petsallowed":true,"washingmachine":true,"cable":true,"dishwasher":true,"fireplace":true,"balconygarden":true,"parkingspace":true,"view":true},"saleTypeId":2,"isHighlighted":null,"isTop":null,"t2t":null,"hgPropertyCategory":["HOUSE","HOUSE"]}},
  {"type":"property","record":{"adId":"237483","url":"https:\/\/flatfox.ch\/237483","ownObjectUrl":[],"title":"Avenue de Rhodanie 48, 1007 Lausanne - by request","crawlerSource":"tda","availableFrom":"agr","availableUntil":null,"modifiedDate":"2020-06-24T03:12:03+02:00","saleType":"rent","source":"flatfox","language":null,"country":"Switzerland","imageLinks":["https:\/\/flatfox.ch\/media\/ff\/2020\/06\/7o3x7d0giase9rdyetgz332j10f0wvoxr0467ywqdah1c1lcva.jpg","https:\/\/flatfox.ch\/media\/ff\/2020\/06\/sni630mombq6mplb7y46tf2rwsh9e1o4pwn8bcn0x5w3nwsqzo.jpg","https:\/\/flatfox.ch\/media\/ff\/2020\/12\/3fjcxlkw88k69fyqditakt1z3njoi604ytirv9jxwyw00g90yi.jpg","https:\/\/flatfox.ch\/media\/ff\/2020\/12\/pyliccvtaxmadfdxuip0385avddwq4qnfnjxyv9prpen2ibgk0.jpg","https:\/\/flatfox.ch\/media\/ff\/2020\/12\/ra2ooi3ig6h9d3jj3e0q2rtotw2sa7fylsox02ikif7njvmffx.jpg","https:\/\/flatfox.ch\/media\/ff\/2020\/12\/zvcedjvfg5u7fwm2wtqlfg44qm5neujw1wmypuwdc94g4mnzxt.jpg","https:\/\/flatfox.ch\/media\/ff\/2020\/12\/vz0mh05vrmscga35gfhqm42s7vpu7kxsg3hsfkpsytpax6jzc0.jpg"],"images":["https:\/\/kent.prod.cic-txm.link\/v1\/resource?bucketName=cic-crawler-prod&filePath=images\/flatfox\/49691038C866200A8E1CE1A40F22DE69.jpg","https:\/\/kent.prod.cic-txm.link\/v1\/resource?bucketName=cic-crawler-prod&filePath=images\/flatfox\/D0C73CF3FF3D27CE320D4590063A31EA.jpg","https:\/\/kent.prod.cic-txm.link\/v1\/resource?bucketName=cic-crawler-prod&filePath=images\/flatfox\/91FBB97F873A8BB60AB632246D5FD1BF.jpg","https:\/\/kent.prod.cic-txm.link\/v1\/resource?bucketName=cic-crawler-prod&filePath=images\/flatfox\/CD49AF74C4C0C832ED5724211241DD41.jpg","https:\/\/kent.prod.cic-txm.link\/v1\/resource?bucketName=cic-crawler-prod&filePath=images\/flatfox\/00801E14141A8C6A2879F4D012DBEF15.jpg","https:\/\/kent.prod.cic-txm.link\/v1\/resource?bucketName=cic-crawler-prod&filePath=images\/flatfox\/655CB9BF5F9804316F14C18996FC987B.jpg","https:\/\/kent.prod.cic-txm.link\/v1\/resource?bucketName=cic-crawler-prod&filePath=images\/flatfox\/4065631BDB2B162CA6F3F85157065B46.jpg"],"originalPropertyCategory":"industry","propertyCategory":"commercial","propertyCategoryId":null,"breadcrumbs":[],"crawlDatetime":"2021-04-30T05:00:27+02:00","floor":1,"floorsInHouse":null,"description":"Rares et magnifiques bureaux au bord du lac\nBureaux de 268 m2 au 1er \u00e9tage d'un immeuble commercial de standing, proche de l'acc\u00e8s autoroutier Lausanne-Sud et \u00e0 proximit\u00e9 du lac.   \n  \nDisponibilit\u00e9 et prix \u00e0 convenir.   \n  \nLa surface se compose comme suit : \n\n  * un grand espace \u00e0 am\u00e9nager au gr\u00e9 du preneur \n  * un wc femme\/un wc homme \n  * une coin pour cr\u00e9er une kitchinette \n\n15 places de parc souterraines sont disponibles !   \n  \nLa surface est am\u00e9nag\u00e9e : \n\n  * D'une nouvelle moquette \n  * D'une peinture neuve et d'un faux plafond neuf \n  * D'un WC femme\/d'un WC homme enti\u00e8rement r\u00e9nov\u00e9 \n  * D'un syst\u00e8me de rafra\u00eeschissement d'air \n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Dans ce cas, nous nous r\u00e9jouissons de votre prise de contact pour une visite.   \n  \nUne visite virtuelle est cependant d\u00e9j\u00e0 possible sur le lien ci-dessous :   \n  \nhttps:\/\/vtours.virtualvisions.ch\/PrivRhod360\/vtour\/","grossPrice":null,"visitsInfo":null,"sellerType":"company","crawlType":"snapshot","seller":{"id":null,"name":"PRIVERA SA","info":null,"image":"https:\/\/flatfox.ch\/media\/org\/2017\/07\/217d266p7pdacwema0tjzxe1ohx5ee75nwaf376wqvimekk7y1.png","location":{"region":"Lausanne","canton":"Waadt","cantonCode":"VD","country":"Switzerland","countryCode":"CH","city":"Lausanne","street":"Chemin du Viaduc 1","zip":"1000","coordinates":{"lat":null,"lon":null}},"contact":{"phoneNumber":[],"email":[],"website":null,"socialMedia":[]}},"company":{"id":null,"name":"PRIVERA SA","page":null,"logo":"https:\/\/flatfox.ch\/media\/org\/2017\/07\/217d266p7pdacwema0tjzxe1ohx5ee75nwaf376wqvimekk7y1.png","info":null,"agent":{"id":null,"name":null,"image":null,"location":{"region":null,"canton":null,"cantonCode":null,"country":null,"countryCode":null,"city":null,"street":null,"zip":"None","coordinates":{"lat":null,"lon":null}},"contact":{"phoneNumber":[],"email":[],"website":null,"socialMedia":[]}},"location":{"region":"Lausanne","canton":"Waadt","cantonCode":"VD","country":"Switzerland","countryCode":"CH","city":"Lausanne","street":"Chemin du Viaduc 1","zip":"1000","coordinates":{"lat":null,"lon":null}},"contact":{"phoneNumber":[],"email":[],"website":null,"socialMedia":[]},"openingHours":{}},"newProperty":null,"price":null,"oldPrice":null,"netPrice":null,"plotArea":null,"currency":"CHF","buildYear":null,"propertyReference":"13803.01.410032","publishedDate":"2020-06-23T21:00:29+02:00","paymentInterval":"per_year_per_square_meter","livingSpace":268,"additionalCosts":null,"rooms":null,"bathrooms":null,"deposit":null,"parking":null,"garage":null,"parkingPrice":null,"reviews":[],"comments":[],"firstSeen":"2020-06-24T03:12:03+02:00","propertyLocation":{"region":"Lausanne","canton":"Waadt","cantonCode":"VD","country":"Switzerland","countryCode":"CH","city":"Lausanne","street":"Avenue de Rhodanie 48","zip":"1007","coordinates":{"lat":46.5142906,"lon":6.6120635}},"characteristics":{},"saleTypeId":1,"isHighlighted":null,"isTop":null,"t2t":null,"hgPropertyCategory":["COMMERCIAL","INDUSTRIAL_OBJECT"]}},
  {"type":"property","record":{"adId":"304018","url":"https:\/\/flatfox.ch\/304018","ownObjectUrl":[],"title":"Avenue des Figuiers 27, 1007 Lausanne - CHF 1\u2019090 incl. utilities per month","crawlerSource":"tda","availableFrom":"imm","availableUntil":null,"modifiedDate":"2021-01-11T01:36:44+01:00","saleType":"rent","source":"flatfox","language":null,"country":"Switzerland","imageLinks":["https:\/\/flatfox.ch\/media\/ff\/2021\/01\/kc6mxxieum8xclvydg7czbg68oains31inxkjsjdwkm90nod5b.jpg","https:\/\/flatfox.ch\/media\/ff\/2021\/01\/40y6gdosmoprdfbrpx8nrhhtjeicun2shjfokc1ag4u05aeujd.jpg","https:\/\/flatfox.ch\/media\/ff\/2021\/01\/nwf9fugd1qf78sypn72gql01f34aktakz3llbap75jah2xh5i5.jpg","https:\/\/flatfox.ch\/media\/ff\/2021\/02\/5p8q4fu67jn8uyyzdywdxmd4c8vxj7ibrs4uhws3ee65lq1ao8.jpg"],"images":["https:\/\/kent.prod.cic-txm.link\/v1\/resource?bucketName=cic-crawler-prod&filePath=images\/flatfox\/C5686D6E86AAC4B1938688F04B05B62C.jpg","https:\/\/kent.prod.cic-txm.link\/v1\/resource?bucketName=cic-crawler-prod&filePath=images\/flatfox\/358B2A68F5E0342ACE293D801CB6B75E.jpg","https:\/\/kent.prod.cic-txm.link\/v1\/resource?bucketName=cic-crawler-prod&filePath=images\/flatfox\/71EC37B766ACF61523B8E37558BDA1FE.jpg","https:\/\/kent.prod.cic-txm.link\/v1\/resource?bucketName=cic-crawler-prod&filePath=images\/flatfox\/14FE76B57D14BFED33276513688325CE.jpg"],"originalPropertyCategory":"apartment","propertyCategory":"apartment","propertyCategoryId":null,"breadcrumbs":[],"crawlDatetime":"2021-04-30T05:00:27+02:00","floor":3,"floorsInHouse":null,"description":"Joli petit studio proche du lac\nId\u00e9alement situ\u00e9, petit logement proche de toutes commodit\u00e9s.   \n  \n\n\n* Hall avec armoire murale   \n\n* Grande pi\u00e8ce \u00e0 vivre   \n\n* Cuisine agenc\u00e9e   \n\n* Salle-de-bain\/WC   \n  \nDisponible de suite   \nLe loyer est de CHF 1090.00 charges comprises   \n  \nPour une visite, veuillez contacter le service conciergerie, au +41 21 625 36 34   \n  \nPour d\u00e9poser un dossier :   \n  \n\n* copie de pi\u00e8ce d'identit\u00e9   \n\n* attestation de l'Office des Poursuites (r\u00e9cent, max. 3 mois)   \n\n* 3 derni\u00e8res fiches de salaire   \n  \nNotre formulaire d'inscription est disponible \u00e0 notre agence ou nous vous l'enverrons par mail \u00e0 votre demande.","grossPrice":"1,090.00","visitsInfo":null,"sellerType":"company","crawlType":"snapshot","seller":{"id":null,"name":"Baloise Asset Management SA","info":null,"image":"https:\/\/flatfox.ch\/media\/org\/2018\/05\/ptaxzzw665pmthsazavlfykrktijk48nxtcxpiwwn12gljn1ew.png","location":{"region":"Lausanne","canton":"Waadt","cantonCode":"VD","country":"Switzerland","countryCode":"CH","city":"Lausanne","street":"34, avenue du L\u00e9man","zip":"1005","coordinates":{"lat":null,"lon":null}},"contact":{"phoneNumber":[],"email":[],"website":null,"socialMedia":[]}},"company":{"id":null,"name":"Baloise Asset Management SA","page":null,"logo":"https:\/\/flatfox.ch\/media\/org\/2018\/05\/ptaxzzw665pmthsazavlfykrktijk48nxtcxpiwwn12gljn1ew.png","info":null,"agent":{"id":null,"name":null,"image":null,"location":{"region":null,"canton":null,"cantonCode":null,"country":null,"countryCode":null,"city":null,"street":null,"zip":"None","coordinates":{"lat":null,"lon":null}},"contact":{"phoneNumber":[],"email":[],"website":null,"socialMedia":[]}},"location":{"region":"Lausanne","canton":"Waadt","cantonCode":"VD","country":"Switzerland","countryCode":"CH","city":"Lausanne","street":"34, avenue du L\u00e9man","zip":"1005","coordinates":{"lat":null,"lon":null}},"contact":{"phoneNumber":[],"email":[],"website":null,"socialMedia":[]},"openingHours":{}},"newProperty":null,"price":"1,090.00","oldPrice":null,"netPrice":"1,000.00","plotArea":null,"currency":"CHF","buildYear":"1955","propertyReference":"7630.01.0402","publishedDate":"2020-10-23T14:18:53+02:00","paymentInterval":"per_month","livingSpace":30,"additionalCosts":"90.00","rooms":1.0,"bathrooms":null,"deposit":null,"parking":null,"garage":null,"parkingPrice":null,"reviews":[],"comments":[],"firstSeen":"2021-01-11T01:36:44+01:00","propertyLocation":{"region":"Lausanne","canton":"Waadt","cantonCode":"VD","country":"Switzerland","countryCode":"CH","city":"Lausanne","street":"Avenue des Figuiers 27","zip":"1007","coordinates":{"lat":46.516699,"lon":6.6079671}},"characteristics":{},"saleTypeId":1,"isHighlighted":null,"isTop":null,"t2t":null,"hgPropertyCategory":["APARTMENT","APARTMENT"]}}
]